{
    "Number of Non Conformities": "不合格的数量",
    "TreeView": "树状图",
    "Search for country": "国家搜索",
    "Pending Tasks": "待处理任务",
    "Transactions": "交易",
    "T-EMS": "证书管理系统",
    "T-Trace": "供应链可追溯性请求",
    "Audit History": "审核历史记录",
    "Export Audits": "导出审核记录",
    "Audit Standard": "审核标准",
    "Record an audit": "记录审计",
    "Enter the required details to record the audit": "输入记录审计所需的详细信息",
    "Supplier information": "供应商信息",
    "Name of the audit": "审计名称",
    "Eg. Hoodie - GOTs Audit": "例如：连帽衫 - 全球有机纺织品标准审核",
    "Please enter the audit name": "请输入审核名称",
    "Select the supplier": "选择供应商",
    "Please select a supplier": "请选择一个供应商",
    "Select the supplier's facility": "选择供应商的设施",
    "Please select a supplier to view their facilities": "请选择一个供应商，查看他们的设施",
    "Please select the supplier's facility": "请选择供应商的设施",
    "Auditor": "审计员",
    "Eg. John Doe": "例如：John Doe",
    "Audit date": "审核日期",
    "Please select the audit date": "请选择审核日期",
    "Audit valid through": "审核通过有效",
    "Please select the audit valid through date": "请选择有效审核通过的日期",
    "Select the audit standard": "选择审核标准",
    "Please select the audit standard": "请选择审核标准",
    "Proceed": "继续进行",
    "Audit Details": "审计细节",
    "Select . . .": "选择 ...",
    "Required field": "必填项目",
    "Enter value": "输入数值",
    "Unknown field type": "未知字段类型",
    "Normalised Rating": "标准化评级",
    "Click here to upload file": "点击此处上传文件",
    "Required to upload documents": "需要上传文件",
    "NON CONFORMITIES": "不合格项",
    "Type and press enter ↩ to add new entry": "输入并按“回车”键↩添加新条目",
    "Editing existing non-conformity. Press discard to create new entry": "编辑现有的不合格项，点击“放弃”创建新条目",
    "Discard": "放弃",
    "Previous": "以前的",
    "Save": "保存",
    "Back": "后退",
    "Edit Audit": "编辑审计",
    "Modify Audit": "更改审计",
    "Viewing details of the selected audit": "查看所选的审计细节",
    "Editing details of the selected audit": "编辑选择的审计细节",
    "Valid to date should be greater than audit date": "截止日期的有效日期应大于审核日期",
    "Total Non Conformities Count": "不合格项的总和",
    "No documents have been submitted": "没有提交任何文件",
    "No unaddressed non-confirmities": "未处理的不合格项",
    "Non Conformities (Addressed)": "不合格项（已处理）",
    "Production Capacity": "生产力",
    "AUDITS": "审计",
    "No Audit Available": "无可用审计",
    "No Value Process Available": "无价值流程",
    "No Materials Available": "无可用材料",
    "Basic Information": "基本信息",
    "Additional Information": "附加信息",
    "Supplier Segregation": "供应商分层",
    "Supplier Segregation 1": "供应商分层1",
    "No details available. Click the edit button to add.": "无可用详细信息，点击“编辑”按钮以添加。",
    "Click to upload file": "点击上传文件",
    "Invalid input": "无效输入",
    "Not available": "不可用",
    "Download": "下载",
    "Introduction": "介绍",
    "View QR Code": "查看二维码",
    "Simplified Supply Chain": "简化供应链",
    "Date Modified": "修改日期",
    "Purchase Order No": "采购订单编号",
    "Detailed Supply Chain": "供应链详细信息",
    "Evidences": "凭证",
    "Product Name": "产品名称",
    "Certification Type": "认证类型",
    "Provided By": "由...提供",
    "T-EMS Requests": "产品证书请求",
    "Last Modified": "最后修改日期",
    "Press to Scan QR": "点击并扫描二维码",
    "Cancel Scanning": "取消扫描",
    "Fetching Data": "获取数据",
    "External ID": "外部账号",
    "Save & Print": "保存并打印",
    "Attachments": "附件",
    "QR Code": "二维码",
    "Article Type": "文章类型",
    "Supplier Association": "供应商协会",
    "Supplier Tier": "供应商等级",
    "Supplier Status": "供应商地位",
    "Company": "公司",
    "Nc Category": "数控类别",
    "T-Trace: Supply Chain Traceability": "T-跟踪：供应链的可追溯性",
    "Identify and visualise suppliers associated with your styles and materials": "识别和可视化与您风格和材料相关的供应商",
    "New Traceability Request": "新的可追溯性请求",
    "Total No. of Traceability Requests": "可追溯性请求总和",
    "Unanswered": "未答复",
    "Tier": "等级",
    "Traceability Status": "可追溯性状态",
    "Launched Date": "发布日期",
    "Supplier": "供应商",
    "Year & Season": "年，季度",
    "Product Type": "产品类别",
    "Tree View": "树状图",
    "Get to know the complete tree view structure of your supply chain": "了解您供应链的完整树状图结构",
    "History of the traced material": "追溯材料的历史",
    "Traced Materials": "跟踪材料的根源",
    "List that shows the materials that are traced already": "显示已被追溯的材料列表",
    "The following list has the materials that are already traced": "下面的列表具有被已跟踪的材料",
    "Choose the materials to reuse the Supply Chain": "选择材料再次利用供应链",
    "Select All": "全选",
    "Article Name / No": "文章名称/编号",
    "Supplier Name": "供应商名称",
    "Last Traced": "持续追踪",
    "Skip": "跳过",
    "Collect from Supplier": "从供应商收集",
    "Add it by yourself": "自行添加",
    "Enter data for": "为...输入数据",
    "Supply Chain Information": "供应链信息",
    "Add the details to complete and launch the Traceability Request": "添加详细信息以完成并启动可追溯性请求",
    "If not select your Manufacturer": "如果不选择制造商",
    "Launch Traceability Request": "启动可追溯性请求",
    "Enter the data by yourself below": "请在下面自行输入数据",
    "Purchase Order No.": "采购订单编号。",
    "Next Tier Information": "下一级信息",
    "Launch & Proceed": "启动&继续进行",
    "Add More Input": "添加更多输入",
    "Initiate Product Traceability": "启动产品可追溯性",
    "Identify unknown suppliers in your supply chain": "识别供应链中未知的供应商",
    "Launch Request": "启动请求",
    "Add New Supplier": "添加新的供应商",
    "Initiate Evidence Collection": "启动证书收集",
    "Collect relevant certificates from your supply chain": "从供应链收集相关证书",
    "Choose if you can provide some evidence for this request": "选择是否能为这个要求提供一些证书",
    "Upload certificates for the product": "为产品上传证书",
    "Certificates Required": "证书请求",
    "Certificate": "证书",
    "Certificate Category": "证书类别",
    "Certification Body": "认证机构",
    "Expiry": "期满",
    "Files / Actions": "文件/操作",
    "Last Modified by": "最后由...修改",
    "Product": "产品",
    "No Certificates Uploaded!": "没有上传证书！",
    "Eg., Product, Facility": "例如：产品，设施",
    "Eg.Control Union": "例如：管制联盟",
    "Date": "日期",
    "Uploaded 1 file": "上传1个文件",
    "Uploaded": "上传",
    "Add More Inputs": "增加更多输入",
    "Validity": "有效性",
    "View Evidence Information": "查看证书信息",
    "Download and view all evidences": "下载并查看所有证书",
    "Evidence": "证书",
    "Edit Information?": "编辑信息？",
    "Create Traceability Request": "建立可追溯性请求",
    "Create and launch TRs for your Styles and Materials": "为您的样式和材料创建并启动文本检索系统",
    "Choose the suppliers to collect evidences from": "选择从供应商收集证书",
    "No supply chain data": "无供应链数据",
    "T-EMS: Evidence Management": "T-EMS：证书管理",
    "Collect, view, validate evidences for your styles and materials": "收集，查看，验证您样式和材料的证书",
    "New Evidence Collection Request": "新的证书收集请求",
    "No Traceability Requests": "没有可追溯性请求",
    "Create Group": "创建群组",
    "Group Name": "群组名称",
    "Users of the Group": "群组用户",
    "Actions": "操作",
    "Delete Group": "删除群组",
    "No groups found": "未找到群组",
    "Create New User": "创建新用户",
    "Name of the User": "用户名称",
    "Action": "操作",
    "Deactivate User": "禁用用户",
    "Activate User": "激活用户",
    "No users found": "未找到相应用户",
    "User Management": "用户管理",
    "Manage the users of TrusTrace app": "管理TrusTrace应用程序的用户",
    "Groups": "群组",
    "Users": "用户",
    "Create New User Group": "创建新的用户群组",
    "Create customised user groups and manage users": "创建自定义用户群组和管理用户",
    "Please fill in the name of the group": "请填写群组名称",
    "Please specify a short description for the group": "请为群组指定简短描述",
    "Group Privileges": "群组权限",
    "Feature": "特征",
    "Add Users": "添加用户",
    "Search Users": "搜索用户",
    "Selected Users": "已选用户",
    "No more users to add": "无需添加更多用户",
    "To add new users, go to user section": "要添加新用户，请转到用户部分",
    "No users selected": "没有用户选择",
    "Click on any of the user to add it here": "点击任意一个用户在这里添加它",
    "No users found for the company": "未找到该公司的用户",
    "Please create a user in the user section": "请在用户部分创建用户",
    "Update User": "更新用户",
    "Update a User": "更新一个用户",
    "Update a user to add into a group": "更新需添加到群组中的用户",
    "Create a user to add into a group": "创建需添加到群组中的用户",
    "Select Groups to add": "选择需添加的群组",
    "Associated Facility": "相关设施",
    "Make this user as Primary Contact": "将该用户设置为主要联系人",
    "Manage User Group": "管理用户群组",
    "Edit/Manage the Groups settings": "编辑/管理群组设置",
    "Clear all filters or Add new user in the user management section": "清除所有过滤器或在用户管理部分添加新用户",
    "Update Group": "更新群组",
    "Add, Remove and set privileges for the users": "添加，删除和设置用户权限",
    "First Name": "名",
    "Last Name": "姓",
    "Email ID": "电子邮箱地址",
    "Create User": "创建用户",
    "Enabled for Email Notifications": "已启用电子邮件通知",
    "Valid Till": "有效期至...",
    "Main Category vs Non-Conformity Count": "主要类别VS不合格的数量",
    "Non conformities Vs Country": "不合格项Vs国家",
    "Conformance rating": "一致性评价",
    "Article Name / No.": "货品名称/货品编号",
    "Colors": "颜色",
    "PRINT": "打印",
    "Select style/material to collect the evidences": "选择风格/材料以收集证书",
    "How do you wish to add the information?": "您如何想添加信息？",
    "Launch it to the supplier": "将启动到供应商",
    "Dashboard": "仪表盘",
    "Map View": "地图浏览",
    "Templates": "模板",
    "Launched": "启动",
    "Received": "已收到",
    "Suppliers": "供应商",
    "Styles": "样式",
    "Company Profile": "公司简介",
    "User Profile": "用户资料",
    "Settings": "设置",
    "Log Out": "退出系统",
    "Admin": "行政管理",
    "No Data Available": "无可用数据",
    "Style": "风格",
    "Countries": "国家",
    "Standards": "标准",
    "Value Process": "价值流程",
    "Materials": "材料",
    "Season": "季节",
    "Supplier Facilities - Countries": "供应商设施 - 国家",
    "Facilities": "设施",
    "Products": "产品",
    "Raw Materials": "原材料",
    "Map": "地图",
    "Page-top": "页面顶部",
    "Assessment Template": "评估模板",
    "Create Template": "创建模板",
    "Standard": "标准",
    "Material": "材料",
    "VP": "价值流程",
    "Group": "群组",
    "Difficulty Level": "难度等级",
    "Name": "名称",
    "Description": "描述",
    "No of Questions": "没有问题",
    "No of Launches": "未启动",
    "Assessments Launched": "已评估",
    "UnAccepted": "未被接受",
    "UnOpened": "未开启",
    "InProgress": "进行中",
    "Close": "关闭",
    "InReview": "I审核中",
    "Questions": "问题",
    "Launched to": "启动",
    "No of Responses": "无响应",
    "Launch Date": "发射日期",
    "Due Date": "截止日期",
    "Status": "地位",
    "Assessments Received": "已收到的评估",
    "Add Supplier": "添加供应商",
    "Locations": "位置",
    "Value Processes": "价值流程",
    "Certifications": "证书",
    "Logo": "商标",
    "Email": "电子邮件",
    "Phone": "电话",
    "All": "全部",
    "Product Line": "生产线",
    "Supplier Country": "供应国",
    "Year": "年",
    "Processed": "审核",
    "TR Launched": "发起可追溯性请求",
    "Create New TR": "创建新的可追溯性请求",
    "Style Name": "样式名称",
    "Quantity": "数量",
    "Product Traceability Launched": "启动产品可追溯性",
    "TR Received": "已收到的可追溯性请求",
    "Launched By": "由,,,发起",
    "PO No": "采购订单号",
    "Product Traceability Received": "已收到的产品可追溯性请求",
    "Supplier Facility - Country": "供应商设施 - 国家",
    "Supplier Facility - Standards": "供应商设施 - 标准",
    "Supplier Facility - Value Process": "供应商设施 - 价值流程",
    "Supplier Facility - Materials": "供应商设施 - 材料",
    "Template Name": "模板名称",
    "Template Description": "模板说明",
    "Question Filter": "问题过滤器",
    "Sub Group": "小组群",
    "Selected Questions": "已选的问题",
    "View Questions": "查看问题",
    "Cancel": "取消",
    "Save & Launch": "保存并启动",
    "Send Sign Up Link": "发送注册链接",
    "Supplier Email": "供应商邮件",
    "Send": "发送",
    "Contact Person": "联系人",
    "Standards & Certifications": "标准和认证",
    "Facility": "设施",
    "No Logo": "无商标",
    "To-Do : List": "待办事项：列表",
    "Traceability Request": "可追溯性请求",
    "LOGIN": "登录",
    "Username": "用户名",
    "Password": "密码",
    "Forgot Password": "忘记密码",
    "Email Address": "电子邮箱地址",
    "Enter your email address, and we'll send you link so you can reset your password": "输入您的电子邮箱地址，我们会给您发送链接，以便您可以重置密码",
    "SEND AN EMAIL": "发送电子邮件",
    "Remember Password": "记住密码",
    "Login here": "登录这里",
    "RESET PASSWORD": "重置密码",
    "Confirm Password": "确认密码",
    "Loading": "载入中",
    "Profile Details": "详细资料",
    "Address / Location Not Provided": "不提供地址/位置",
    "No": "不",
    "Company Name": "公司名称",
    "Company Logo": "公司标志",
    "About Company": "公司简介",
    "Full Name": "全名",
    "Country": "国家",
    "State / Province": "州/省",
    "City": "城市",
    "Address Line": "地址栏",
    "Zip / Pincode": "邮编/邮递区号",
    "Facility Name": "设施名称",
    "Facility Address": "设施地址",
    "No of Materials": "无材料",
    "No of Value Processes": "无价值流程",
    "No of Standards": "无标准",
    "Add Facility": "添加设施",
    "Edit Facility": "编辑设施",
    "Materials Used": "所用材料",
    "Zip": "邮编",
    "Add": "添加",
    "Update": "更新",
    "Not Provided": "未提供",
    "Facility Location": "设施选址",
    "create": "创建",
    "Not Specified": "未标明",
    "Loading States": "加载省份",
    "Loading Countries": "加载国家",
    "Select Country": "选择国家",
    "Select State": "选择省份",
    "Loading Cities": "加载城市",
    "Select City": "选择城市",
    "add circle": "加圈",
    "delete": "删除",
    "Details": "细节",
    "Please select materials": "请选择材料",
    "Cotton": "棉布",
    "India": "印度",
    "Sweden": "瑞典",
    "Spain": "西班牙",
    "Turkey": "火鸡",
    "Istanbul": "伊斯坦布尔",
    "Germany": "德国",
    "Bangladesh": "孟加拉国",
    "France": "法国",
    "Risk Score": "风险评分",
    "Select": "选择",
    "Apply Filter": "应用过滤器",
    "Reset": "重置",
    "Address": "地址",
    "Facility has not been assessed": "未评估的设施",
    "Launch Questionaire": "启动问卷",
    "Question Name": "问题名称",
    "Filter Questions": "问题过滤器",
    "No options selected": "无选项选择",
    "Launch": "启动",
    "Search Suppliers": "搜索供应商",
    "Search Facilities": "搜索设施",
    "Target Date": "目标日期",
    "today": "今天",
    "TR Sent": "发送可追溯性请求",
    "Sent": "发送",
    "Assessments": "评估",
    "Questionnaire": "调查问卷",
    "Traceability": "可追溯性",
    "Quarter": "季度，四分之一",
    "Please select suppliers who you are directly purchasing from": "请选择直接采购的供应商",
    "Select Supplier": "选择供应商",
    "Upload PO": "上传采购订单",
    "Unit": "单元",
    "Pieces": "件",
    "Kilograms": "公斤",
    "Confirm": "确认",
    "Traceability Requests": "可追溯性请求",
    "Product Flow": "产品流程",
    "Supplier Inputs": "供应商输入",
    "Production Facilities": "生产设施",
    "Production Questionnaire": "制作调查问卷",
    "Output": "输出",
    "Units": "单位",
    "Self": "自己",
    "Not Applicable": "不适用",
    "Download PO": "下载采购订单",
    "PO File": "采购订单文件",
    "Add new input": "添加新的输入",
    "Process": "流程",
    "Select Facility": "选择设施",
    "Submit": "提交",
    "Next": "下一个",
    "Seasons": "四季",
    "Accept": "接受",
    "Resume": "恢复",
    "Closed": "关闭",
    "Start": "开始",
    "In Review": "审核中",
    "Preview": "预览",
    "Upload file": "上传文件",
    "Uploading file": "文件上传中",
    "No Templates": "没有模板",
    "Number of Questions": "问题的数目",
    "Ok": "好的",
    "Edit Template": "编辑模板",
    "Launch Template": "启动模板",
    "Create Questionnaire": "创建问卷调查",
    "Edit Questionnaire": "编辑问卷",
    "My Suppliers": "我的供应商",
    "My Facilities": "我的设施",
    "Un Accepted": "未接受",
    "Un Opened": "未开通",
    "In Progress": "进行中",
    "No Assessments": "未评估",
    "Assessment Name": "评估名称",
    "Suppliers VPs": "供应商价值流程",
    "Completion": "完成",
    "Select Suppliers and Facility": "选择供应商和设备",
    "Selected VPs": "已选择的价值流程",
    "Tag Suppliers": "供应商标签",
    "Tag Facilities": "设施标签",
    "Completed": "已完成",
    "Preview Response": "预览回复",
    "Score": "分数",
    "Comments": "评论",
    "Approve": "批准",
    "Reopen": "重开",
    "Notifications": "通知",
    "No of Comments": "无评论",
    "Edit Response": "编辑回复",
    "Submit Response": "提交回复",
    "Select Your Preferred Language": "选择首选语言",
    "Select Questions": "选择问题",
    "Question": "问题",
    "Question Preview": "问题预览",
    "Threads": "主题",
    "You have been invited": "您已被邀请",
    "Processing your invitation": "处理您的邀请",
    "Please Wait": "请稍等",
    "No Materials": "无材料",
    "No Standards": "无标准",
    "No Facilities": "无设施",
    "No Value Processes": "无价值流程",
    "No Supplier Inputs": "无供应商输入",
    "No PO File": "无采购订单文件",
    "No Styles": "无样式",
    "Terms and Conditions": "条款和条件",
    "This site uses cookies and third - party services to enhance your experience. By using our site, you acknowledge that you have read and understood our": "本网站使用Cookie和第三方服务以增强您的体验。通过使用我们的网站，即表明您已经阅读并理解我们的",
    "privacy policy": "隐私政策",
    "Ok,Thanks": "好，谢谢",
    "Search for help": "搜索帮助",
    "Search": "搜索",
    "Please enter new todo": "请输入新的待办事项",
    "Winter": "冬天",
    "Summer": "夏天",
    "Spring": "春天",
    "Fall": "秋天",
    "Resolve": "解决",
    "Supplier and Style Parameters": "供应商和样式参数",
    "Choose between the various parameters to view the precise statistics": "在查看精确统计信息的各种参数之间进行选择",
    "Choose between the various parameters to trace the product information": "在追踪产品信息的各种参数之间进行选择",
    "Select Materials": "选择材料",
    "UnSelect All": "取消所有选择",
    "HQ Address": "总部地址",
    "Containing Questions": "包含的问题",
    "Responses": "回应",
    "Launched on": "启动",
    "Due": "到期的",
    "Send Reminder": "发送提醒",
    "submitted": "提交",
    "approved": "已认可的",
    "No Certifications": "无证书",
    "Upload Certifications": "上传证书",
    "Add Certification": "添加证书",
    "Select Certifications": "选择证书",
    "LOCATION": "地点",
    "CONTACT": "联系",
    "Sustainability Rating": "可持续性评价",
    "Male Employees": "男性员工",
    "Female Employees": "女性员工",
    "Others Employees": "其他员工",
    "Supplier since": "从您成为供应商",
    "Orders Placed": "订单",
    "TODO LIST": "待办事项列表",
    "Add a task": "添加一个任务",
    "Audit": "审计",
    "Go Back": "返回",
    "Scores": "分数",
    "Audit Name": "审计名称",
    "Auditee": "受审核方",
    "Date of Audit": "审核日期",
    "Audit Type": "审计类型",
    "Other Parameters": "其它参数",
    "Record Audit": "记录审核",
    "Information": "信息",
    "This field is required": "此字段必填",
    "Certification": "证书",
    "No Data": "无数据",
    "Select an option": "选择一个选项",
    "Not Supported Type": "不支持的类型",
    "Record Assessment": "记录评估",
    "Name of the supplier": "供应商名称",
    "Validity (Date)": "有效期",
    "No address found": "未找到地址",
    "Create Facility": "创建设施",
    "Update Facility": "更新设施",
    "Name of the facility": "设施名称",
    "State": "状态",
    "Zipcode": "邮政编码",
    "Total Assessment taken": "获得的全部评估",
    "Total Orders processed": "已处理的全部订单",
    "Operating Since": "从您开始经营",
    "Delete Facility": "删除设施",
    "Are you sure, you want to delete this facility?": "你确定要删除这个设施？",
    "Mobile Number": "手机号码",
    "Visualization": "可视化",
    "Charts": "图表",
    "Profiles": "简介",
    "Material Exposure": "材料陈列",
    "Country of Origin": "原产地",
    "Sustainability Labels": "可持续性标签",
    "Styles over the years": "多年来的样式",
    "Trend Line - Material Exposure": "趋向线 - 材料陈列",
    "Trend Line - Country of Origin": "趋向线 - 原产地",
    "Trend Line - Sustainability Labels": "趋势线 - 可持续性标签",
    "Trend Line - Certifications": "趋向线 - 证书",
    "Supplier vs Value Process": "供应商VS价值流程",
    "Supplier vs Conformance Rating": "供应商VS合格性评价",
    "Facility vs Value Process": "设施VS价值流程",
    "Facility vs Materials": "设施VS材料",
    "Supplier vs Materials": "供应商VS材料",
    "Facility vs Certificates": "设施VS证书",
    "Supplier vs Associated Since": "供应商VS从有生意往来开始",
    "View, Edit and Manage the styles": "查看，编辑和管理样式",
    "Total No. of Styles": "样式的总数",
    "Reset all filters": "重置所有过滤器",
    "Sort By": "排序方式",
    "Alphabetical Order": "按字母排序",
    "Newly Added": "新加入",
    "Available Colors": "可用颜色",
    "Available Certificates": "可用证书",
    "Specifications": "说明书",
    "Supply Chain": "供应链",
    "Product Images": "产品图片",
    "Variants": "变体",
    "Available Sizes": "可用尺寸",
    "Length": "长度",
    "Fit": "适合",
    "Bill Of Materials": "材料清单",
    "Style Number": "货号",
    "Recurring Type": "反复出现的类型",
    "Edit Style": "编辑样式",
    "Clone Style": "克隆样式",
    "Product Group": "产品群组",
    "Material Composition": "材料成分",
    "No Standards and Certifications found": "无标准和证书",
    "Article Name": "商品名称",
    "Article Number": "商品编号",
    "Used for Style Color": "用于样式颜色",
    "Consumption Qty": "消费数量",
    "In Units": "以...为单位",
    "Orders": "订单",
    "Type at least 3 characters and enter to search": "输入至少3个字符进行搜索",
    "Create and manage your materials associated with your styles / product": "创建和管理与您样式/产品相关的材料",
    "Create Material": "创建物料",
    "Total No. of Materials": "物料总数",
    "Type": "类型",
    "Supplied By": "由...提供",
    "Traced": "追溯根源",
    "Not Traced": "不追溯",
    "Your Raw Materials": "您的原材料",
    "No Records found. Click below to add": "未找到记录，点击下面添加",
    "Create your library": "创建个人收藏",
    "Detailed view of the material, style associated and its supply chain": "材料的详细视图、相关的样式及供应链",
    "Material Information": "材料信息",
    "Internal Article Name": "内部商品名称",
    "Internal Article Number": "内部商品货号",
    "Supplier Article Name": "供应商商品名称",
    "Supplier Article Number": "供应商商品货号",
    "Width": "宽度",
    "Density": "密度",
    "Required Certificates": "所需的证书",
    "Edit": "编辑",
    "Clone": "克隆",
    "Styles Associated": "相关的样式",
    "No Associated Styles": "无关联的样式",
    "Style information not available": "样式信息不可用",
    "No Tree View Available": "无可用的树状图",
    "Add it by editing this material": "通过编辑此材料添加它",
    "Tags": "标签",
    "No tags found": "未发现标签",
    "Edit Material": "编辑材料",
    "Edit the materials associated with your product / styles.": "编辑与您的产品/样式相关的材料。",
    "Add the materials associated with your product / styles.": "添加与您的产品/样式相关的材料。",
    "Should be traced": "应该被追溯的",
    "Add more": "添加更多",
    "Edit Styles": "编辑样式",
    "Edit Style Specifications, Certifications and Supply Chain": "编辑样式规范，证书及供应链",
    "Create Style Specifications, Certifications and Supply Chain": "创建样式规范，证书及供应链",
    "No Dom": "无可用特性",
    "Add more material composition": "添加更多的材料成分",
    "Main Fabric Material": "主要面料材质",
    "Add more color": "添加更多颜色",
    "Add more size": "添加更多尺寸",
    "Choose the Length": "选择长度",
    "Choose the Fit": "选择适合的",
    "Choose the Size": "选择大小",
    "Choose the Color": "选择颜色",
    "Add more Articles": "添加更多商品",
    "Number": "数字",
    "Type at least 3 characters to search": "输入至少3个字符搜寻",
    "Used for the Style Color": "用于样式的颜色",
    "Choose the required certificates": "选择所需的证书",
    "Manufacturer": "制造商",
    "Lot ID": "批货编号，批号",
    "Style Specifications": "样式规格",
    "Main Fabric Composition": "主要面料成分",
    "Product Color, Size, Fit and Length": "产品的颜色，尺寸，适合和长度",
    "Certifications Required": "所需的证书",
    "Upload Product Images": "上传产品图片",
    "Choose the sustainability labels": "选择可持续性标签",
    "Click here to upload product images": "点击此处上传产品图片",
    "Editing this material will affect areas where it was previously used. Are you sure you want to edit": "编辑此材料将影响到它以前使用的区域，你确定要编辑吗？",
    "Yes": "是的",
    "Manage your transactions associated with your styles and raw materials": "管理与您的样式和原材料相关的交易",
    "Record Transactions": "记录交易",
    "Total No. of Lots": "批货总数",
    "No Transactions": "无交易",
    "Qty": "数量",
    "Certificates": "证书",
    "Uploaded Certificates": "已上传证书",
    "No Records found. Choose a file to upload": "未找到记录，选择要上传的文件",
    "Choose File": "选择文件",
    "Inbound": "导入",
    "Article/Style Name & Number": "商品/样式的名称及数量",
    "Inbound Quantity": "导入数量",
    "Supplier:": "供应商：",
    "Lot ID:": "批货编号：",
    "Out Bound Qty": "导出数量",
    "Customer Name:": "顾客姓名：",
    "Associated Facility:": "相关设施：",
    "Style Name & Number": "样式名称及数量",
    "Out Bound": "导出的",
    "Production": "生产",
    "Quantity produced": "量产",
    "Input Materials": "输入材料",
    "Article": "商品",
    "Input Lot (ID):": "输入拼货（编号）：",
    "Quantity used": "已使用量",
    "Create Order": "创建订单",
    "Record Transaction": "记录交易",
    "Record Inbound/ Repackaging/ Production / Outbound transactions": "记录导入/重新包装/生产/海外交易",
    "Select Transaction Type": "选择交易类型",
    "Repackaging": "重新包装",
    "Outbound": "导出",
    "Orders / Transactions": "订单/交易",
    "Choose any of the options to add / manage your orders": "选择任何选项来添加/管理订单",
    "Input Lots": "输入批货",
    "Add more input Lots": "添加更多的输入批货",
    "Add Certificate:": "添加证书：",
    "Company Settings": "公司设置",
    "Set the preferences for Styles, Order and Suppliers": "样式、订单和供应商的偏好设置",
    "Style Settings": "样式设置",
    "Product Category": "产品分类",
    "Color Specifications": "颜色规格",
    "Enter the season (Eg., Summer, Winter, Fall, etc)": "进入销售旺季（例如，夏季，冬季，秋季等）",
    "Your list of Seasons for the product": "您四季的产品列表",
    "Enter the Recurring Type (Eg., Seasonal, Yearly etc)": "进入周期性类型（例如，季节性，每年等）",
    "Your list of Recurring Types for the product": "您的周期性类型的产品列表",
    "Enter the Sustainability Label (Eg., Biodegradeable, Recyclable etc)": "进入可持续发展性标签（例如，可生物降解，可回收再利用等）",
    "Your list of Sustainability Labels": "您的可持续性标签列表",
    "Product Color Information": "产品颜色信息",
    "Name of the color": "颜色的名称",
    "Hex code of the color (Eg., #FFFFFF, #ECECEC, #727272 etc)": "颜色的十六进制代码（例如，#FFFFFF，#ECECEC，＃727272等）",
    "Your list of Colors": "您的颜色列表",
    "Create New Product Category": "创建新的产品类别",
    "Name of the Product Category": "产品类别的名称",
    "Add Product Group": "添加产品群组",
    "Sizes": "尺寸",
    "Your list of Product Category": "您的产品类别列表",
    "No Product category found": "未找到产品类别",
    "Clear": "清除",
    "E.g. Fabric, Fiber": "例如：织物，纤维",
    "E.g. ABC Suppliers": "例如。：ABC供应商",
    "E.g. JacketFabric": "例如：夹克布料",
    "E.g. JCK123789": "例如：JCK123789",
    "E.g. 2019": "例如：2019",
    "E.g. Winter": "例如：冬天",
    "E.g. SUP87778": "例如：SUP87778",
    "E.g. Supplier Fabric": "例如：供应商布料",
    "E.g. Cotton": "例如：棉布",
    "E.g. 50": "例如：50",
    "Meters": "米",
    "Yes / No": "是/否",
    "E.g. Recyclable, Synthetic, Woven": "例如：可回收，合成，编织物",
    "External id to be associated": "关联的外部账号",
    "One more thing": "还有一件事",
    "Hit enter to add": "按“回车”键添加",
    "Editing this setting will affect areas where it was previously used. Are you sure you want to edit?": "编辑此设置会影响它以前使用的区域，您确定要编辑吗？",
    "You will no longer be able to use this company setting. Are you sure you want to delete this setting?": "您将不再能够使用这家公司的设置。你确定要删除该设置吗？",
    "Traceability Request Launched": "启动可追溯性请求",
    "Style Name to search": "搜索样式名",
    "Traceability Request Received": "已收到的可追溯性请求",
    "Total No. of Suppliers": "供应商的总数",
    "No Facilities Available": "无可用设施",
    "No Articles Available": "无可用商品",
    "No Certificates Available": "无可用证书",
    "No Raw-Materials Available": "无可用原材料",
    "RAW-MATERIALS": "原材料",
    "No Styles Available": "无可用样式",
    "STYLES ASSOCIATED ": "已关联的样式",
    "No value process data available. Type below to add.": "无可用的价值流程数据，在下面输入添加。",
    "Total No. of Facilities": "设施的总数",
    "No materials data available. Type below to add.": "无可用的材料数据。在下面输入添加。",
    "No Raw Materials Available": "无可用原材料",
    "Certifications available for this facilities": "可用于该设备的证书",
    "Validity date must be greater than actual date": "有效期必须大于实际日期",
    "ARTICLE ASSOCIATED": "相关商品",
    "Color": "颜色",
    "ValueProcess": "价值流程",
    "Traceable": "可追溯性",
    "Rating": "等级",
    "Labels": "标签",
    "Delete?": "删除？",
    "Export as Excel(*.xlsx)": "导出Excel表格（*。XLSX）",
    "Clear All": "全部清除",
    "Export as csv(*.csv)": "导出CSV（*。CSV）",
    "Download as .pdf": "下载PDF格式",
    "Download as .jpeg": "下载JPEG格式",
    "Max value can be 100": "最大值为100",
    "No contact details available. Click the edit button to add.": "无无可用联系方式。点击“编辑”按钮添加。",
    "Overall Rating": "综合评分",
    "No Value process": "无价值流程",
    "No. of Male employees": "男员工人数",
    "No. of Other employees": "其他员工人数",
    "Number of Assessments": "评价数",
    "No value process available for this facility": "此设备无可用价值流程",
    "No materials available for this facility": "此设备无可用材料",
    "No. of Female employees": "女职工人数",
    "Total No. of Audits": "审计总数",
    "Transaction Tree": "交易树状图",
    "Get to know the complete tree view structure of your transaction": "了解您完整的交易树状图结构",
    "Reference ID": "参考账号",
    "Name and Number": "名称和编号",
    "Associated groups": "相关的群组",
    "Associated facilities": "相关的设施",
    "Manage User": "管理用户",
    "Total No. of Evidence Collection Requests": "证据收集请求的总数",
    "Supplier Article Name & Number": "供应商品名称及数量",
    "Finished Products": "成品",
    "View, Edit and Manage the Finished Products\r": "查看，编辑和管理成品\n",
    "Ingredients": "原料",
    "Finished Product": "成品",
    "Product Number": "产品编号",
    "Country of Manufacturing / Packaging": "制造商的国家/包装",
    "Belgium": "比利时",
    "Percentage of usage": "使用的比列",
    "Hungary": "匈牙利",
    "Spider web": "蜘蛛网",
    "Parameters": "参数",
    "Overall Score": "总分",
    "Sustainability Tags": "可持续性标签",
    "Add the ingredients and its details": "添加原料和详细信息",
    "Search for products, ingredients etc": "搜索产品，原料等",
    "Auto saved on": "自动保存在...",
    "Click here for Chat Support": "点击这里获得聊天支持",
    "Afghanistan": "阿富汗",
    "Åland Islands": "奥兰群岛",
    "Albania": "阿尔巴尼亚",
    "Algeria": "阿尔及利亚",
    "American Samoa": "美属萨摩亚",
    "Andorra": "安道尔共和国",
    "Angola": "安哥拉",
    "Anguilla": "安圭拉岛",
    "Antarctica": "南极洲",
    "Antigua and Barbuda": "安提瓜和巴布达",
    "Argentina": "阿根廷",
    "Armenia": "亚美尼亚",
    "Aruba": "阿鲁巴岛",
    "Australia": "澳大利亚",
    "Austria": "奥地利",
    "Azerbaijan": "阿塞拜疆",
    "Bahamas": "巴哈马群岛",
    "Bahrain": "巴林岛",
    "Barbados": "巴巴多斯",
    "Belarus": "白俄罗斯",
    "Belize": "伯利兹",
    "Benin": "贝宁",
    "Bermuda": "百慕大群岛",
    "Bhutan": "不丹",
    "Bolivia": "玻利维亚",
    "Bosnia and Herzegovina": "波斯尼亚和黑塞哥维那",
    "Botswana": "博茨瓦纳",
    "Bouvet Island": "布维岛",
    "Brazil": "巴西",
    "British Indian Ocean Territory": "英属印度洋领地",
    "Brunei Darussalam": "文莱达鲁萨兰国",
    "Bulgaria": "保加利亚",
    "Burkina Faso": "布基纳法索",
    "Burundi": "布隆迪",
    "Cambodia": "柬埔寨",
    "Cameroon": "喀麦隆",
    "Canada": "加拿大",
    "Cape Verde": "佛得角",
    "Cayman Islands": "开曼群岛",
    "Central African Republic": "中非共和国",
    "Chad": "乍得",
    "Chile": "智利",
    "China": "中国",
    "Christmas Island": "圣诞岛",
    "Cocos (Keeling) Islands": "科科斯群岛",
    "Colombia": "哥伦比亚",
    "Comoros": "科摩罗",
    "Congo": "刚果",
    "Congo, The Democratic Republic of the": "刚果民主共和国",
    "Cook Islands": "库克群岛",
    "Costa Rica": "哥斯达黎加",
    "Cote D'Ivoire": "科特迪瓦",
    "Croatia": "克罗地亚",
    "Cuba": "古巴",
    "Cyprus": "塞浦路斯",
    "Czech Republic": "捷克共和国",
    "Denmark": "丹麦",
    "Djibouti": "吉布提",
    "Dominica": "多米尼加岛",
    "Dominican Republic": "多明尼加共和国",
    "Ecuador": "厄瓜多尔",
    "Egypt": "埃及",
    "El Salvador": "萨尔瓦多",
    "Equatorial Guinea": "赤道几内亚",
    "Eritrea": "厄立特里亚",
    "Estonia": "爱沙尼亚",
    "Ethiopia": "埃塞俄比亚",
    "Falkland Islands (Malvinas)": "福克兰群岛（马尔维纳斯群岛）",
    "Faroe Islands": "法罗群岛",
    "Fiji": "斐济",
    "Finland": "芬兰",
    "French Guiana": "法属圭亚那",
    "French Polynesia": "法属波利尼西亚",
    "French Southern Territories": "法国南方的领土",
    "Gabon": "加蓬",
    "Gambia": "冈比亚",
    "Georgia": "乔治亚州",
    "Ghana": "加纳",
    "Gibraltar": "直布罗陀",
    "Greece": "希腊",
    "Greenland": "格陵兰岛",
    "Grenada": "格林纳达",
    "Guadeloupe": "瓜德罗普岛",
    "Guam": "关岛",
    "Guatemala": "危地马拉",
    "Guernsey": "根西岛",
    "Guinea": "几内亚",
    "Guinea-Bissau": "几内亚比绍",
    "Guyana": "圭亚那",
    "Haiti": "海地",
    "Heard Island and Mcdonald Islands": "赫德岛和麦当劳群岛",
    "Holy See (Vatican City State)": "教廷（梵蒂冈城国）",
    "Honduras": "洪都拉斯",
    "Hong Kong": "香港",
    "Iceland": "冰岛",
    "Indonesia": "印度尼西亚",
    "Iran, Islamic Republic Of": "伊朗伊斯兰共和国",
    "Iraq": "伊拉克",
    "Ireland": "爱尔兰",
    "Isle of Man": "马恩岛",
    "Israel": "以色列",
    "Italy": "意大利",
    "Jamaica": "牙买加",
    "Japan": "日本",
    "Jersey": "运动衫",
    "Jordan": "约旦",
    "Kazakhstan": "哈萨克斯坦",
    "Kenya": "肯尼亚",
    "Kiribati": "基里巴斯",
    "Democratic People's Republic of Korea": "朝鲜人民民主共和国",
    "Korea, Republic of": "朝鲜共和国",
    "Kosovo": "科索沃",
    "Kuwait": "科威特",
    "Kyrgyzstan": "吉尔吉斯斯坦",
    "Lao People's Democratic Republic": "老挝人民民主共和国",
    "Latvia": "拉脱维亚",
    "Lebanon": "黎巴嫩",
    "Lesotho": "莱索托",
    "Liberia": "利比里亚",
    "Libyan Arab Jamahiriya": "阿拉伯利比亚民众国",
    "Liechtenstein": "列支敦士登",
    "Lithuania": "立陶宛",
    "Luxembourg": "卢森堡",
    "Macao": "澳门",
    "Macedonia, The Former Yugoslav Republic of": "马其顿，前南斯拉夫共和国",
    "Madagascar": "马达加斯加",
    "Malawi": "马拉维",
    "Malaysia": "马来西亚",
    "Maldives": "马尔代夫",
    "Mali": "马里",
    "Malta": "马耳他",
    "Marshall Islands": "马绍尔群岛",
    "Martinique": "马提尼克",
    "Mauritania": "毛里塔尼亚",
    "Mauritius": "毛里求斯",
    "Mayotte": "马约特",
    "Mexico": "墨西哥",
    "Micronesia, Federated States of": "密克罗尼西亚联邦",
    "Moldova, Republic of": "摩尔多瓦共和国",
    "Monaco": "摩纳哥",
    "Mongolia": "蒙古",
    "Montenegro": "黑山共和国",
    "Montserrat": "蒙特塞拉特岛",
    "Morocco": "摩洛哥",
    "Mozambique": "莫桑比克",
    "Myanmar": "缅甸",
    "Namibia": "纳米比亚",
    "Nauru": "瑙鲁",
    "Nepal": "尼泊尔",
    "Netherlands": "荷兰",
    "Netherlands Antilles": "荷属安的列斯群岛",
    "New Caledonia": "新喀里多尼亚",
    "New Zealand": "新西兰",
    "Nicaragua": "尼加拉瓜",
    "Niger": "尼日尔",
    "Nigeria": "尼日利亚",
    "Niue": "纽埃",
    "Norfolk Island": "诺福克岛",
    "Northern Mariana Islands": "北马里亚纳群岛",
    "Norway": "挪威",
    "Oman": "阿曼",
    "Pakistan": "巴基斯坦",
    "Palau": "帕劳",
    "Palestinian Territory, Occupied": "巴勒斯坦地区",
    "Panama": "巴拿马",
    "Papua New Guinea": "巴布亚新几内亚",
    "Paraguay": "巴拉圭",
    "Peru": "秘鲁",
    "Philippines": "菲律宾",
    "Pitcairn": "皮特凯恩",
    "Poland": "波兰",
    "Portugal": "葡萄牙",
    "Puerto Rico": "波多黎各",
    "Qatar": "卡塔尔",
    "Reunion": "重聚",
    "Romania": "罗马尼亚",
    "Russian Federation": "俄罗斯联邦",
    "Rwanda": "卢旺达",
    "Saint Helena": "圣赫勒拿",
    "Saint Kitts and Nevis": "圣基茨和尼维斯",
    "Saint Lucia": "圣卢西亚",
    "Saint Pierre and Miquelon": "圣皮埃尔和密克隆",
    "Saint Vincent and the Grenadines": "圣文森特和格林纳丁斯",
    "Samoa": "萨摩亚",
    "San Marino": "圣马力诺",
    "Sao Tome and Principe": "圣多美和普林西比",
    "Saudi Arabia": "沙特阿拉伯",
    "Senegal": "塞内加尔",
    "Serbia": "塞尔维亚",
    "Seychelles": "塞舌尔",
    "Sierra Leone": "塞拉利昂",
    "Singapore": "新加坡",
    "Slovakia": "斯洛伐克",
    "Slovenia": "斯洛文尼亚",
    "Solomon Islands": "所罗门群岛",
    "Somalia": "索马里",
    "South Africa": "南非",
    "South Georgia and the South Sandwich Islands": "南乔治亚岛和南桑威奇群岛",
    "Sri Lanka": "斯里兰卡",
    "Sudan": "苏丹",
    "SurvalueisplayName": "SurvalueisplayName",
    "Svalbard and Jan Mayen": "斯瓦尔巴特",
    "Swaziland": "斯威士兰",
    "Switzerland": "瑞士",
    "Syrian Arab Republic": "阿拉伯叙利亚共和国",
    "Taiwan": "台湾",
    "Tajikistan": "塔吉克斯坦",
    "Tanzania, United Republic of": "坦桑尼亚联合共和国",
    "Thailand": "泰国",
    "Timor-Leste": "东帝汶",
    "Togo": "多哥",
    "Tokelau": "托克劳",
    "Tonga": "汤加",
    "Trinvaluead and Tobago": "特立尼达和多巴哥",
    "Tunisia": "突尼斯",
    "Turkmenistan": "土库曼斯坦",
    "Turks and Caicos Islands": "特克斯和凯科斯群岛",
    "Tuvalu": "图瓦卢",
    "Uganda": "乌干达",
    "Ukraine": "乌克兰",
    "United Arab Emirates": "阿拉伯联合酋长国",
    "United Kingdom": "英国",
    "United States": "美国",
    "United States Minor Outlying Islands": "美国本土外小岛屿",
    "Uruguay": "乌拉圭",
    "Uzbekistan": "乌兹别克斯坦",
    "Vanuatu": "瓦努阿图",
    "Venezuela": "委内瑞拉",
    "Viet Nam": "越南",
    "Virgin Islands, British": "维尔京群岛，英属",
    "Virgin Islands, U.S.": "维尔京群岛，美国",
    "Wallis and Futuna": "瓦利斯和富图纳群岛",
    "Western Sahara": "西撒哈拉",
    "Yemen": "也门",
    "Zambia": "赞比亚",
    "Zimbabwe": "津巴布韦",
    "Barley Flakes": "大麦片",
    "Broccoli": "西兰花",
    "Sugar": "糖",
    "Turmeric": "姜黄",
    "Carrot": "胡萝卜",
    "Olives": "橄榄",
    "Corn": "玉米",
    "Milk": "牛奶",
    "Black Pepper": "黑胡椒",
    "Apricots": "杏",
    "Whole Grains Rolled Oats": "全谷物燕麦片",
    "Chickpea Flour": "鹰嘴豆",
    "Glucose Syrup": "葡萄糖浆",
    "Mustard Flour": "芥末粉",
    "Wheat Flakes": "麦片",
    "Egg": "鸡蛋",
    "Wheat": "小麦",
    "Coriander": "香菜",
    "Yellow Pepper": "黄椒",
    "Papaya": "木瓜",
    "Onion": "洋葱",
    "Cane Molasses": "蔗糖蜜",
    "Salt": "盐",
    "Red Pepper": "辣椒",
    "Banana": "香蕉",
    "Cheese": "芝士",
    "Coconut": "椰子",
    "Hominy": "玉米碎",
    "Biodiversity & Ecosystems": "生物多样性与生态系统",
    "Climate & Air": "气候与空气",
    "Soil Fertility & Erosion": "土壤肥力和侵蚀",
    "Water": "水",
    "Chemicals & Pesticides": "化学品和农药",
    "Eutrophication": "富营养化",
    "Animal Welfare": "动物保护法",
    "Working Conditions": "工作环境",
    "Local Populations": "当地居民",
    "Legalty & Traceability": "法定性与可追溯性",
    "Musli Frukt & Frön": "什锦水果&种子",
    "Product Label": "产品标签",
    "ID": "账号",
    "Country of packaging or Manufacturing": "包装或制造国",
    "Pending": "待办项",
    "General Settings": "常规设置",
    "Cannot be modified": "不能修改",
    "Set the preferences for User": "用户的偏好设置",
    "Change Password": "更改密码",
    "Current Password": "当前密码",
    "New Password": "新密码",
    "Search Country of origin": "搜索原产国",
    "Search Country of packaging or Manufacturing": "搜索包装或制造国",
    "Brunei": "文莱",
    "Moldova": "摩尔多瓦",
    "Trinidad and Tobago": "特立尼达和多巴哥",
    "Russia": "俄罗斯",
    "Iran": "伊朗",
    "Bonaire, Sint Eustatius, and Saba": "博内尔岛，圣尤斯特歇斯和萨巴",
    "Macedonia": "马其顿",
    "U.S. Virgin Islands": "美国维尔京群岛",
    "Democratic Republic of Timor-Leste": "东帝汶民主共和国",
    "North Korea": "北朝鲜",
    "South Korea": "韩国",
    "Ivory Coast": "象牙海岸",
    "Laos": "老挝",
    "Palestine": "巴勒斯坦",
    "Libya": "利比亚",
    "St Kitts and Nevis": "圣基茨和尼维斯",
    "Myanmar [Burma]": "缅甸[缅甸]",
    "Hashemite Kingdom of Jordan": "约旦哈希姆王国",
    "Cabo Verde": "佛得角",
    "Suriname": "苏里南",
    "São Tomé and Príncipe": "圣多美和普林西比",
    "Vietnam": "越南",
    "Syria": "叙利亚",
    "Tanzania": "坦桑尼亚",
    "Czechia": "捷克",
    "South Sudan": "南苏丹",
    "Submitted": "提交",
    "Please enter the Current Password": "请输入当前密码",
    "Password criteria not met": "不符合密码条件",
    "Please enter the New Password": "请输入新密码",
    "Password does not match": "密码不匹配",
    "No options found!": "未找到选项！",
    "Already submitted": "已提交",
    "No products available!": "无可用产品！",
    "Please reload the page and try again": "请刷新页面，再试一次",
    "Same ingredient found!": "发现相同成分！",
    "and": "和",
    "its country of origin has been added to multiple products. How do you wish to proceed?": "其原产国已经被添加到多个产品，您想怎么做？",
    "Apply the same country of origin for all the products": "适用同样原产地国家的所有产品",
    "Apply for this alone.": "仅申请这个",
    "Set the preferences for Password": "密码的偏好设置",
    "Password Settings": "密码设置",
    "Country of origin": "原产地",
    "Please enter the first name of the user": "请输入用户名",
    "Please enter the last name of the user": "请输入用户的姓氏",
    "Please select the language": "请选择语言",
    "Country of manufacturing": "制造国",
    "Oat Base": "燕麦基地",
    "Cocoa Powder": "可可粉",
    "Canola Oil": "菜籽油",
    "Calcium Carbonate": "碳酸钙",
    "Rapeseed Oil": "菜籽油",
    "Emulsifier": "粘合剂",
    "Stabilizers": "稳定剂",
    "Iodinated Salt": "碘盐",
    "Cold Brew Coffee": "冷泡咖啡",
    "Acidity Regulators": "酸度调节剂",
    "Search Country of Manufacturing": "搜索制造国",
    "Country of Manufacturing": "制造国",
    "Search Product Label": "搜索产品标签",
    "Please enter the confirm Password": "请输入确认密码",
    "Some products are not yet saved. Try again!!": "有些产品尚未保存。再试一次！！",
    "Please fix the form errors and try again": "请修改表格错误，然后重试",
    "Products are successfully submitted.": "产品已提交成功。",
    "Profile": "简介",
    "Select the suppliers facility": "选择供应商设施",
    "Please select the suppliers facility": "请选择供应商设施",
    "Non Conformities": "不合格项",
    "Purchase Order Number": "订购单号码",
    "PO Number": "采购订单号",
    "Launched To": "启动",
    "FORGOT PASSWORD": "忘记密码",
    "Number of Materials": "材料数量",
    "Number of Value Processes": "价值流程数量",
    "Number of Standards": "标准数量",
    "Number of Launches": "启动数量",
    "Number of Responses": "回复数量",
    "Number of Comments": "评论数量",
    "Launched by": "由...启动",
    "Value process": "价值流程",
    "Inprogress": "进行中",
    "Unaccepted": "未接受",
    "Unopened": "未开封",
    "Inreview": "审核中",
    "inprogress": "进行中",
    "unopened": "未开封",
    "closed": "关闭",
    "unaccepted": "未被接受",
    "inreview": "审核中",
    "VALUE PROCESS": "价值流程",
    "MATERIALS": "材料",
    "CERTIFICATIONS": "证书",
    "FACILITIES": "设施",
    "Validity Till": "有效期到...",
    "Upload File": "上传文件",
    "Audits": "审计",
    "Audit Date": "审核日期",
    "Delete": "删除",
    "materials": "材料",
    "Create": "创建",
    "No facilities": "无设施",
    "ARTICLES ASSOCIATED": "相关商品",
    "Suppliername": "供应商名称",
    "Articletype": "商品种类",
    "Conformance Rating": "一致性评价",
    "No Address Found": "未找到地址",
    "MATERIALS USED": "所用材料",
    "Upload Certification": "上传证书",
    "Valueprocess": "价值流程",
    "Area Of Usage": "使用面积",
    "Company VPs": "公司副总裁",
    "Country / Region of Origin": "原产国/原产地",
    "Country / Region of Packaging": "包装国/地区",
    "Africa": "非洲",
    "Asia": "亚洲",
    "Central America": "中美洲",
    "EU": "欧洲联盟",
    "Europe": "欧洲",
    "Latin America": "拉丁美洲",
    "South America": "南美洲",
    "Western Africa": "非洲西部",
    "Eastern Europe": "东欧",
    "Search Country / Region of Packaging": "搜索国家/包装地区",
    "Search Country / Region of Origin": "搜索原产国/地区",
    "Republic Of The Congo": "刚果民主共和国",
    "Guinea Bissau": "几内亚比绍",
    "Timor Leste": "东帝汶",
    "Antigua And Barbuda": "安提瓜和巴布达",
    "Bolivia (Plurinational State Of)": "玻利维亚（多民族国）",
    "Them. Rep Of Congo": "他们。刚果销售代表",
    "The Falkland Islands": "福克兰群岛",
    "Micronesia": "密克罗尼西亚",
    "Isle Of Man": "马恩岛",
    "Saint-Martin": "圣马丁",
    "The Northern Mariana Islands": "北马里亚纳群岛",
    "Saint Pierre And Miquelon": "圣皮埃尔和密克隆",
    "Sint Maarten": "圣马丁岛",
    "British Virgin Islands": "英属维尔京群岛",
    "Curaçao": "库拉索岛",
    "View and Manage the Products": "查看和管理产品",
    "Filter": "筛选器",
    "Brand / Suppliers": "品牌/供应商",
    "Brand / Supplier": "品牌/供应商",
    "Category": "类别",
    "Total Products": "产品总数",
    "SubCategory": "子类别",
    "Country of Packaging / Manufacturing": "包装国/制造国",
    "Showing": "显示",
    "out of": "在......之外",
    "Insufficient data to generate spider web": "生成蜘蛛网的数据不足",
    "Insufficient data to generate a table": "生成表格的数据不足",
    "EAN Ascending order": "EAN码升序排序",
    "products": "产品",
    "Sub Category": "子类别",
    "Pending Submission": "待提交",
    "Add details for Products": "添加产品的详细信息",
    "Insufficient data to generate scores": "生成分数的数据不足",
    "Import using Excel": "用Excel导入",
    "Import product data by uploading excel sheet": "通过上传excel表格导入产品数据",
    "Import product data": "导入产品数据",
    "Download all of the product data, add/modify and re upload the Excel sheet": "下载所有的产品数据，添加/修改并重新上传Excel表格",
    "(Or)": "（或者）",
    "Upload an Excel sheet to import all of the product data into the application": "上传Excel表格，将所有产品数据导入到应用程序",
    "Download product data": "下载产品数据",
    "Choose file to upload": "选择要上传的文件",
    "Upload Success": "上传成功",
    "Upload": "上传",
    "Products imported successfully and available as draft. Please review and submit them": "产品导入成功，并可用为草稿，请检查后提交",
    "Error": "错误",
    "Following error(s) has been found in the excel sheet uploaded by you. Kindly fix errors and import again.": "在上传的EXCEL表格中找到以下错误，请修改错误，并重新导入。",
    "Row No": "行号",
    "Field": "场地",
    "more errors found": "发现更多错误",
    "Unrecognized Country Code": "无法识别的国家代码",
    "Missing Product Label": "缺少产品标签",
    "Missing country": "缺少国家",
    "Invalid Country Code": "无效国家代码",
    "Search for products, ingredients, etc": "搜索产品，原料等",
    "Country/ Region of Packaging": "包装国/地区",
    "County/Region of Origin": "原产国/原产地",
    "Set the preferences for the user": "用户偏好设置",
    "Search Country/Region of Packaging": "搜索包装国/包装地",
    "Search Country/Region of Origin": "搜索原产国/原产地",
    "View, Edit and Manage the Products": "查看，编辑和管理产品",
    "Some errors exist in the certificates, please verify": "在证书中存在一些错误，请检查",
    "Saving": "保存",
    "Upload Documents": "上传文件",
    "Requesting file. Please wait": "文件请求。请稍等",
    "File could not be downloaded. Please try after some time.": "文件无法下载。请稍后再试。",
    "Failed": "失败",
    "This file format is not supported": "不支持该文件格式",
    "Kindly select a file to upload": "请选择要上传的文件",
    "File could not be uploaded. Please try after some time.": "文件无法上传。请稍后再试。",
    "File size should be within": "在文件大小之内",
    "Chosen file is": "所选文件是",
    "View, Manage and Invite new Suppliers": "查看，管理和邀请新供应商",
    "View and Edit Facility Information": "查看和编辑设施信息",
    "Record and Manage your audits": "记录和管理您的审计",
    "Manage and Review Assessments launched to your Suppliers": "管理和审查评估报告发布给您的供应商",
    "View and Answer Assessments from your Brands": "从您的品牌商查看并答复评估请求",
    "Create Assessments to assess your suppliers and your own facilities": "为评估您的供应商和自己的设施创建评估",
    "Export Suppliers": "出口供应商",
    "Export Facilities": "出口设施",
    "Export Styles": "出口样式",
    "Export Raw Materials": "出口原材料",
    "Uninvited suppliers": "未邀请的供应商",
    "Unaccepted Supplier": "未被接受的供应商",
    "Remind to Accept": "提醒接受",
    "No Suppliers": "没有供应商",
    "No Subcategories for ": "无子类别的",
    "Please add Subcategory to ": "请新增子类别到...",
    "and continue": "并继续",
    "Addressed": "解决",
    "Attach Bsci Documentaion": "附加“商业社会标准认证咨询”文档",
    "Audit Body": "审计机构",
    "audit1": "审计1",
    "Brands vs Labels": "品牌VS标签",
    "Disciplinary Practices, Harassment And Abuse": "纪律处分，骚扰和虐待",
    "Discrimination": "歧视",
    "Documents Required": "所需文件",
    "E.g. Labor": "例如：劳动",
    "E.g. Major, Minor etc": "例如：主要、次要等",
    "E.g. Hazardous work and other worst forms": "例如：危险工作和其它糟糕的形式",
    "E.g. Child Labor": "例如：童工",
    "Email Dispatched": "发送电子邮件",
    "A reminder email has been dispatched": "提醒邮件已出发送",
    "Enter new Non Conformity": "输入新的不符合项",
    "Please correct the errors specified in the form to proceed.": "请更正表格中指定的错误再继续。",
    "Expiring Soon": "即将到期",
    "Expired": "已到期",
    "Valid": "有效的",
    "Expiry Date": "到期日",
    "Forced Labour": "强迫劳动",
    "Freedom Of Association And Grievance Mechanisms": "结社自由和申诉机制",
    "Health And Safety": "健康和安全",
    "Hello there! Need help? Reach out to us right here, and we'll get back to you as soon as we can!": "你好呀！需要帮忙吗？联系我们，我们会尽快给您回复！",
    "Inbox": "收件箱",
    "Ingredients vs COO": "原材料VS原产国",
    "Initial": "最初的",
    "Land": "土地",
    "Launch Assessment": "发起评估",
    "Launch Questionnaire": "发起问卷调查",
    "Level": "等级",
    "Materia": "材料",
    "Location": "地点",
    "Main Category": "主要类别",
    "Management System, Transparency And Traceability": "管理系统，透明性和可追溯性",
    "Minimum Age, Child Labour And Young Workers": "最小年龄，童工和青年工人",
    "No documents have been submitted.": "无已提交文件。",
    "NO LOGO": "无商标",
    "Non Conformity Categories": "不合格类别",
    "Performance Areas": "绩效领域",
    "Please select valid supplier's facility": "请选择有效的供应商设施",
    "Priority": "优先事项",
    "Production Method": "生产方法",
    "Products vs Countries": "产品VS国家",
    "Products vs Data Compliance": "产品VS合格的数据",
    "Products vs Labels": "产品VS标签",
    "Products vs Sustainability Rating": "产品VS可持续发展性评价",
    "Record Audit Manually": "人工记录审计",
    "Remuneration And Benefits": "薪酬福利",
    "Reply here": "这里回复",
    "Revision": "修订",
    "Search for audits": "搜索审计",
    "of": "的",
    "Finished products": "成品",
    "Status: Expiring Soon": "状态：即将到期",
    "Summary": "概括",
    "Supplier Name: ": "供应商名称：",
    "Sustainability Rating vs Parameter": "可持续发展性评级VS参数",
    "Type at least 3 characters and press enter to search": "输入至少3个类型的字符，然后按回车键进行搜索",
    "Unaddressed": "未解决",
    "Working Hours And Overtime": "工作时间和加班",
    "Search Production Method": "搜索生产方法",
    "Allowed maximum product upload limit is 500. Please retry!": "最多可上传产品数量为500，请重试！",
    "View score": "查看成绩",
    "UserProfile updated successfully": "用户简介更新成功",
    "Requesting file please wait": "请求文件，请稍候",
    "Product Scores": "产品成绩",
    "Given Data": "已知数据",
    "Not Expected": "出乎意料的",
    "Extracted Data": "已提取的数据",
    "Yarn / Fiber Name": "纱线/纤维名称",
    "Yarn Inventory ID": "纱线库存账号",
    "Inbound Quantity(in Kgs)": "入站数量（以公斤）",
    "Date of Inbound": "入境日期",
    "Invoice Number": "发票号码",
    "Invoice Date": "发票日期",
    "Seller of the Product:": "该产品的卖家：",
    "Buyer of the Product:": "该产品的买家：",
    "Material Name": "材料名称",
    "T2 Prod No(Fabric Lot ID)": "T2 产品号（织物批号）",
    "Output Quantity (in Kgs)": "输出数量（以公斤）",
    "Quantity in Supplier UOM": "供应商计量单位数量",
    "Production Date": "生产日期",
    "Yarn/Fiber/Chips name or MLM No.": "纱线/光纤/芯片名称或传销号",
    "Quantity Used": "使用量",
    "Supplier UOM": "供应商计量单位",
    "Input Lot Creation Date": "输入批量注册日期",
    "Item No.": "产品编号。",
    "PLU": "商品价目表",
    "MLM ID/Material Name & Number": "传销账号 /材料名称及数量",
    "Customer / Suppliers": "客户/供应商",
    "Transaction Date": "交易日期",
    "Recording Facility": "录音设备",
    "Quantity (kgs)": "数量（公斤）",
    "Customer / Seller": "客户/销售员",
    "Seller": "卖方",
    "Products imported successfully.": "产品成功导入。",
    "Select Tier to record transactions": "选择等级记录交易",
    "Copy Invite Link": "复制邀请链接",
    "Terminated suppliers": "终止供应商",
    "Entity customization not enabled": "未启用已存在的自定义",
    "Success Audit successfully recorded": "审计记录成功",
    "Complete details of the selected audit is shown": "将显示所选审计的详细信息",
    "Success-The audit has been recorded. Redirecting to audit list page": "成功-审计已记录。重定向到审核列表页面",
    "Assessment yet to be accepted.Once accepted by supplier, it will be available for viewing": "评估尚未被接受，一旦被供应商接受，便可查看",
    "Once accepted by supplier, it will be available for viewing": "一旦被供应商接受，便可供查看",
    "View Responses": "查看回复",
    "Export as excel": "用Excel导出",
    "Please choose one or more materials to proceed": "请选择一种或多种材料进行",
    "Please fill template name": "请填写模板名称",
    "Questionnaire created": "已创建问卷调查",
    "info": "信息",
    "Questionnaire has been deleted": "问卷已被删除",
    "Not Allowed": "不允许",
    "Reset Filter": "重设过滤器",
    "Login successful": "登陆成功",
    "Please select atleast one supplier or facility to launch the assessment to.": "请至少选择一个供应商或设施启动评估。",
    "Please fill date": "请填写日期",
    "No Questions The assessment does not contain any questions": "没有问题的评估中不包含任何问题",
    "Mandatory Questions All questions marked with asterisk(*) are mandatory. All mandatory questions need to be answered to submit the assessment": "所有带有星号（*）的问题都为必答题。且所有必答题都需要提交评估",
    "Please select valid audit standard": "请选择有效的审核标准",
    "Please correct the errors on the form to proceed recording the audit": "请更正表格上的错误进行记录审计",
    "EAN": "EAN码",
    "Ingredient Label": "原料标签",
    "No. of Products": "产品数量",
    "No. of Ingredients": "成分编号",
    "DRAFT": "草稿",
    "SUBMITTED": "已提交",
    "No. of Brand": "品牌数量",
    "No. of Rating": "评级数量",
    "Product ID": "产品账号",
    "Justification text will be added when the scores of the product or ingredient is updated": "当产品或成分分数更新时，将添加说明文本",
    "Updated by": "通过...更新",
    "Please insert only values between 1 to 5 and ensure justification is mentioned. If a value is left blank, it will be considered as N/A": "请只添加1-5之间的值，确保说明被提及。如果某个值为空，则视为不适用（N / A）",
    "Document already uploaded. Kindly delete existing one to replace with a new document": "文件已上传。请删除现有文件，以替换为新文件",
    "Info": "信息",
    "Please use a supported file format: pdf or any image format": "请使用支持的文件格式：PDF或任何图像格式",
    "Unsupported File Extension": "不支持的文件扩展名",
    "File uploaded": "文件已上传",
    "Success": "成功",
    "Error Uploading File!": "上传文件出错！",
    "The file could not be uploaded.": "该文件无法上传。",
    "File removed": "文件已删除",
    "Edit Scores": "编辑分数",
    "Change History": "更改历史记录",
    "Calculated Score": "计算分数",
    "Updated Score": "更新分数",
    "Justification": "理由",
    "Save Changes": "保存更改",
    "Upload Document": "上传文档",
    "Uploaded Document": "已上传的文档",
    "Download File": "下载文件",
    "Enter your justification text here": "在此输入您的理由文字",
    "Choose file": "选择文件",
    "Scores updated successfully": "分数已更新成功",
    "Server Error - Unable to update score": "服务器错误 - 无法更新分数",
    "Server Error - Unable to fetch product score history/data": "服务器错误 - 无法读取产品的历史分数/历史数据",
    "Failed to download file. Error": "无法下载文件。错误",
    "Failed to remove file. Error": "无法删除文件。错误",
    "on": "上",
    "Simulate Product": "模拟产品",
    "Shows a simulated score based on the parameters of the product": "显示基于产品参数的模拟分数",
    "No products found to simulate!": "未发现可模拟的产品！",
    "Search for products and change the parameters to simulate the scores": "搜索产品和更改参数来模拟分数",
    "Search and select the product": "搜索和选择产品",
    "Search Ingredient": "搜索原料",
    "Move to 1st": "移至第1",
    "Move to 2nd": "移至第2",
    "Move to 3rd": "移至第3",
    "Move to 4th": "移至第4",
    "Move to 5th": "移至第5",
    "The ingredients should be arranged in the order of its quantity within the products": "该成分在产品中应按数量的顺序排列",
    "The ingredients having the highest quantity first and ingredients have the lowest quantity last": "首先是数量最多的原料，最后是数量最少的原料",
    "The weightage for the calculations will also be weighted accordingly": "计算的比重也应相应加重",
    "Please be very careful when you rearrange the ingredients": "当您重新排列原料请特别小心，",
    "Please select Ingredient first!": "请首先选择原料！",
    "Add new ingredient": "添加新的原料",
    "Please use the arrow button to arrange the ingredients from increasing to decreasing order": "请使用箭头按钮将成分按递增到递减顺序排列",
    "Invalid entry!": "输入无效！",
    "You cannot add more than 5 ingredients per product. If you would like to add another ingredient please delete one of the existing ingredients.": "每个产品不能添加超过5种原料。如果你想添加其他原料，请删除现有的原料。",
    "Invalid operation!": "操作无效！",
    "You cannot delete this ingredient. There should be a minimum of one ingredient for a product. Try to add an other ingredient and delete this ingredient.": "您不能删除这个原料。每个产品应该至少有一个原料。尝试添加其他原料然后再删除这个。",
    "Search Ingredient Label": "搜索原料标签",
    "Information!": "信息！",
    "Ingredient": "原料",
    "is available in multiple products. How do you wish to proceed?": "可在多种产品中使用。您想怎么做？",
    "Something went wrong": "出问题了",
    "Apply the same production method for all cases where the ingredient is included": "适用于包含原料的所有情况下的相同生产方法",
    "Apply the same ingredient label for all cases where the ingredient is included": "适用于包含原料的所有情况下使用相同的原料标签",
    "Maximum allowed product declaration upload limit is 500. Please fix and retry!": "最多允许上传500分产品公告，请修复和重试！",
    "Ingredient name is required": "必需有原料名称",
    "Apply the same country of origin for all cases where the ingredient is included": "适用同样的原产地国，其中包括配料所有案件",
    "Help": "帮助",
    "Delete Ingredient": "删除原料",
    "Delete Ingredient?": "删除原料？",
    "Are you sure you want to delete this ingredient?": "你确定要删除这个原料吗？",
    "Biodiversity": "生物多样性",
    "Climate": "气候",
    "Soil fertility": "土壤肥力",
    "Pesticides": "农药",
    "Animal welfare and antibiotics": "动物保护和抗生素",
    "Working conditions": "工作环境",
    "Local population": "当地居民",
    "Compliance and traceability": "合规性和可追溯性",
    "You cannot submit a product which has no ingredient. Please add an ingredient and update ingredient details to submit": "您不能提交没有原料的产品。请添加原料、更新原料详细信息再提交",
    "Submit product!": "提交产品！",
    "Some of the products selected have zero ingredients and cannot be submitted. Do you wish to proceed submitting the products which have ingredients?": "部分被选中的产品没有原料。您是否希望继续提交有原料的产品？",
    "No ingredients found. Click below to add new ingredients": "未找到原料。点击下面添加新原料",
    "User created successfully": "已成功创建用户",
    "Create a user to add to your company": "创建一个用户添加到您的公司",
    "This user already exists and cannot be created again!": "此用户已经存在，不能再创建！",
    "Error!": "错误！",
    "All Charts": "所有图表",
    "Favorites": "收藏夹",
    "You have no charts in favorites. Start adding!": "收藏夹中没有图表。开始添加！",
    "All other active sessions will be logged out once the password is changed": "修改密码后，所有其他活动会话将被注销",
    "Attention!!!": "注意！！！",
    "Your session has expired. Please login": "您的会话已过期。请登录",
    "Login": "登录",
    "Version History": "历史版本",
    "Select version": "选择版本",
    "Last edit was made by": "最后一次编辑是由...",
    "Unable to get history for selected version": "无法获取选定版本的历史记录",
    "Oops, something went wrong please try after sometime.": "糟糕，出错了！请稍后再试！",
    "Last updated by": "上次由...更新",
    "Edit Product": "编辑产品",
    "Edit Sustainability Declaration": "编辑可持续性发展声明",
    "No products found": "未发现产品",
    "Entity customization not enabled / Not enough data": "未启用存在的自定义/没有足够的数据",
    "Unable to fetch product details": "无法获取产品详细信息",
    "Unable to submit product data": "无法提交产品数据",
    "Score History": "历史分数",
    "We have an issue with our server due to which we are unable to Deactivate Scoring at this time. Please try again after some time": "我们的服务器有问题，由于这个问题，现在我们无法停用评分。请稍后再试！",
    "We have an issue with our server due to which we are unable to Reactivate Scoring at this time. Please try again after some time": "我们的服务器有问题，由于这个问题，现在我们无法重新激活评分。请稍后再试！",
    "The score has been successfully activated for this product.": "产品的分数已经成功激活。",
    "The score has been successfully deactivated for this product.": "产品分数已经成功停用。",
    "Scoring enabled for API": "应用程序接口评分已启用",
    "Unchecking this checkbox will turn off scores for API.": "取消此复选框将关闭应用程序接口评分。",
    "Score will still be shown in this page but will sent as Not Available to the Application Program Interface": "分数将仍显示在这个页面，但将以“不可用”的形式发送到应用程序接口",
    "Deactivate Scoring?": "停用评分？",
    "Are you sure you want to deactivate scores for the API?": "您确定要停用应用程序接口的评分？",
    "Scores will still be visible in this page but will be sent as “Not Available” to the Application Program Interface": "分数将仍显示在这个页面，但将以“不可用”的形式发送到应用程序接口",
    "Deactivate": "停用",
    "Reactivate Scoring?": "重新激活评分？",
    "Are you sure you would like to reactivate the scoring for API?": "您确定要重新激活应用程序接口的评分？",
    "Scores will now be sent to the API as show in this page": "现在分数将被发送到此页面所显示的应用程序接口中",
    "Reactivate": "重新激活",
    "Scoring unavailable for API": "应用程序接口评分不可用",
    "Assortment": "种类",
    "Choose version to view": "选择版本浏览",
    "Brand": "品牌",
    "Submit all products": "提交所有产品",
    "Confirm submission?": "确认提交？",
    "Are you sure you want to submit all products?": "您确定要提交所有产品？",
    "All products from all pages will be submitted, provided they do not have any missing information.": "假如他们没有缺失任何信息，所有页面的所有产品将被提交。",
    "Submit All": "提交所有",
    "All valid products have been successfully submitted": "所有有效的产品已成功提交",
    "Submit selected products": "提交已选的产品",
    "Unable to fetch simulation data": "无法获取模拟数据",
    "Product Status": "产品状态",
    "Please upload a supported File format: Excel, Word, PDF and Image": "请上传支持的文件格式：Excel，Word，PDF和图像",
    "Score change occurred due to Product Re-Submission by Supplier": "由于供应商重新提交产品导致分数发生变化",
    "Deactivation leads the user to loose all his privileges.": "取消激活会导致用户失去所有权限。",
    "Activate": "启用",
    "Activation leads the user to gain all his privileges.": "激活会让用户获得所有权限。",
    "Self deactivation is not applicable": "自行停用不可用",
    "User deactivated successfully": "用户已成功停用",
    "User activated successfully": "用户已成功激活",
    "Error in activating the user": "用户激活出错",
    "Error in deactivating the user": "用户停用出错",
    "Please contact your account administrator": "请联系您的帐户管理员",
    "Error in fetching data from server. Contact admin if this issue persist": "从服务器获取数据出错，如问题仍然存在，请联系管理员。",
    "Server Error": "服务器错误",
    "Insufficient permission": "无足够权限",
    "For a Product to be submitted, it must have a country of manufacturing and at least one ingredient. Please fill in all mandatory fields and then proceed to submit.": "提交的产品必须要有制造国和至少一种原料。请填写所有必填项再提交。",
    "For a Product to be submitted, it must have a country of manufacturing and at least one ingredient. Products missing either of these will not be submitted and all other products will be submitted": "提交的产品必须有要制造国和至少一种原料。缺少任意一个将不能提交，所有其他产品将被提交",
    "Higg FEM": "希格FEM认证",
    "FSLM Integration": "综合希格设施社会与劳工模块",
    "Link your higg account to get the FEM": "链接您的higg希格帐户来获得FEM认证",
    "FSLM scores of your suppliers facilities on Trustrace platform": "在Trustrace平台上为您供应商设施的FSLM评分",
    "FSLM API key in 3 steps": "设施社会和劳工模块的应用程序接口分3个密钥",
    "Map Facilities": "标记设施",
    "FSLM Facilities": "设施社会和劳工模块设施",
    "FSLM audits in TrusTrace platform": "在TrusTrace平台上审核设施社会和劳工模块",
    "Please map facilities with respective suppliers to record the FEM": "请标记出与各个供应商相关的设施并记录FEM",
    "Mapped Facilities": "已标记的设施",
    "Unmapped Facilities": "未标记的设施",
    "Facility name": "设施名称",
    "Ascending": "升序",
    "Country name": "国家名字",
    "OAR Id": "开放的服装登记表ID",
    "No new facilities found": "未找到新设施",
    "Find your FEM": "寻你的FEM认证",
    "FSLM key in Higg index": "在hIgg索引上设施社会和劳工模块的密钥",
    "Step": "步骤",
    "Login to your Higg Account": "登录到您的hIgg帐户",
    "Click account profile": "点击帐户简介",
    "highlighted in yellow": "用黄色标示出来",
    "in your profile": "在您的个人简介中",
    "Click on": "点击",
    "API Keys": "应用程序接口密钥",
    "tab to find the token. Copy the token and paste it in TrusTrace platform": "在选项中找到口令，复制粘贴到TrusTrace平台",
    "Mapping not done for": "标记未完成",
    "Audits will be recorded for the mapped facilities": "对已标记的设施进行审核记录",
    "Are you sure you want to proceed?": "您确定要继续？",
    "in TrusTrace": "在TrusTrace平台上",
    "PO Quantity (in Kg)": "采购订单数量（单位：kg）",
    "Delivery Date": "邮寄日期",
    "Division": "分配",
    "Trace Number": "跟踪号码",
    "Export Supplier Linking": "出口供应商链接",
    "Sub Suppliers": "子供应商",
    "No documents uploaded": "无已上传文件",
    "Document uploaded": "已上传文件",
    "Documents uploaded": "已上传文件",
    "PO # Not Available": "采购订单号不可用",
    "Not Available": "无法使用",
    "Lock T-Trace": "锁定可追溯性请求",
    "Unlock T-Trace": "解锁可追溯性请求",
    "Click above to copy the API Reference ID": "点击复制上方的应用程序接口账号",
    "Certificate Upload": "上传证书",
    "Filename": "文件名",
    "Click below to upload file": "点击下方上传文件",
    "have not been uploaded yet": "还未上传过",
    "Certificate not uploaded": "证书未上传",
    "verified_user": "已验证的用户r",
    "All Mandatory Certificates are not provided": "未提供所有强制的证书",
    "No Certificates Required": "不需要证书",
    "Supplier Data": "供应商数据",
    "Buyer Data": "买家数据",
    "Lots": "批货",
    "Template Not Configured": "模板未配置",
    "Product Data": "产品数据",
    "No Matching Products found": "未找到匹配的产品",
    "Facility Data": "设施数据",
    "No Matching Facilities found": "未找到匹配的设施",
    "Certified Value Processes": "已认证的价值流程",
    "Overall Result": "总体结果",
    "Tests Performed": "已执行的测试",
    "Please enter a valid email": "请输入有效的电子邮件",
    "Please enter a valid mobile number": "请输入有效的手机号码",
    "No options found": "未找到选项",
    "search": "搜索",
    "Not valid control type": "无效的控件类型",
    "Agent": "代理商",
    "NA": "钠",
    "Today": "今天",
    "This week": "这个星期",
    "Please fill out the following sections to complete your profile": "请填写以下部分完成您的个人资料",
    "Do not invite this supplier to TrusTrace platform": "不要邀请该供应商到TrusTrace平台",
    "User's Email ID": "用户邮件账号",
    "Are you sure you don't wish to provide the supplier information? would you like to provide the": "你确定你不想提供供应商信息？你想提供",
    "City of the Supplier instead": "代替供应商城市",
    "N/A": "不适用的",
    "No Certificates Found": "未找到证书",
    "Click to upload certificate": "点击上传证书",
    "done": "完毕",
    "Country of packing / manufacturing": "包装国/制造国",
    "Coffee": "咖啡",
    "Drink": "饮料",
    "Flavoured Drink": "口味饮料",
    "Coffee1, coffee2": "咖啡1，咖啡2",
    "EKO": "宜可",
    "Import Data": "导入数据",
    "Pending Conflicts": "待定的矛盾",
    "Generate Reset Password Link": "生成重置密码链接",
    "Generate Link": "生成链接",
    "Copy": "复制",
    "Reset Password": "重设密码",
    "T-BOT: Add Blueprint": "T-BOT：添加蓝图",
    "Upload Blueprint": "上传蓝图",
    "Uploading": "上传中",
    "notifications": "通知",
    "Key": "密钥",
    "End Time (hh:mm)": "结束时间（时：分）",
    "Leave a comment": "发表评论",
    "Releases": "发布",
    "Style Compliance": "符合的样式",
    "Trigger Style Compliance": "引发合格样式",
    "S3 File Upload": "上传S3文件",
    "Select bucket": "选择储存空间",
    "Bucket Key": "储存空间密钥",
    "Calculation batch trigger": "批量触发处理计算",
    "Trigger score": "触发评分",
    "refresh": "刷新",
    "Upload document to record Audit": "上传文档记录审核",
    "Downloading": "下载中",
    "Audit standard": "审核标准",
    "Please enter audit data manually": "请手动输入审计数据",
    "fetching": "获取",
    "Processing": "处理中",
    "Length should be within": "长度应在...",
    "Value should be within": "价值应在...",
    "Upload PDF File": "上传PDF文件",
    "Document uploaded by you": "由你上传文件",
    "Data extracted from the Document": "从文档中提取数据",
    "Extracted value": "已提取的值",
    "Extracted Field": "已引出的领域",
    "No suppliers": "无供应商",
    "Mandatory": "强制的",
    "totalCount": "总数",
    "notifications_none": "无通知",
    "visibility": "可见性",
    "Transform your supply chain and product portfolio to align with your sustainability goals": "改变您的供应链和产品文件夹，与可持续发展的目标相结合",
    "Forgot / Change password": "忘记/更改密码",
    "Your Registered Email": "您已注册的邮件",
    "Send an email": "发送电子邮件",
    "Remember password": "记住密码",
    "For Help: Please contact": "如需帮助：请联系",
    "Sign in to TrusTrace": "登录TrusTrace平台",
    "Registered Email ID": "已注册的电子邮件账号",
    "You have logged out": "您已退出登录",
    "Home": "主页",
    "Reset your password": "重置您的密码",
    "Your New Password": "您的新密码",
    "Retype Password": "重新输入密码",
    "Set Password": "设置密码",
    "Reset password token is invalid": "重置密码口令无效",
    "To generate a new link, please click on the Reset Password button below": "要生成一个新链接，请点击下面的重置密码按钮",
    "Password Rule": "密码规则",
    "Confirm password should match password": "确认密码应与密码匹配",
    "Redirecting, please wait": "重新定向，请稍候",
    "Company Profile » Create Facility": "公司简介»创建设施",
    "Create facilities that are associated with your company": "创建与您公司的相关设施",
    "Company Profile » Edit Facility": "公司简介»编辑设施",
    "Modifying facility details associated with your company": "修改与贵公司相关的设施详细信息",
    "Please enter the name of the facility": "请输入设施名称",
    "Transform your supply chain and product portfolio to align with your sustainability": "改变您的供应链和产品文件夹，与可持续发展的目的相结合",
    "goals": "目标",
    "Signup link is invalid": "注册链接无效",
    "link": "链接",
    "Continue": "继续",
    "Create your account": "创建您的帐户",
    "Please enter first name": "请输入名字",
    "Please enter last name": "请输入姓氏",
    "Please enter email ID": "请输入电邮箱地址",
    "Please enter a valid email ID": "请输入一个有效的邮箱账号",
    "Your Company Name": "您公司的名称",
    "Please enter Company Name": "请输入公司名称",
    "Please enter password": "请输入密码",
    "Please retype your password": "请重新输入您的密码",
    "I accept the": "我接受...",
    "Please accept the Terms and Conditions": "请接受条款和条件",
    "Please wait": "请稍等",
    "Your account has been created successfully": "您的帐户已成功创建",
    "None": "没有",
    "and its supply chain": "和它的供应链",
    "Composition": "成分",
    "available": "可用的",
    "your styles / product": "您的样式/产品",
    "A lot with this reference ID already exists": "很多参考识别码已经存在",
    "Quality Report": "质量报告",
    "Other Documents": "其他文件",
    "Batch ID": "批次ID",
    "Looks like you have stumbled upon a broken link or missing page": "您好像不巧遇到一个断开的链接和丢失的网页",
    "Back to Products": "返回产品",
    "if you think is an error, contact our support team at": "如果你认为这是一个错误，请联系我们的技术团队",
    "Add Shipment": "添加出货量",
    "device_hub": "设备中心",
    "remove_red_eye": "去除红眼",
    "check_circle": "循环检查",
    "Shipment Details": "物流信息",
    "Subsuppliers PO": "子供应商的采购订单",
    "restore": "还原",
    "Unable to": "无法...",
    "Invalid input type": "无效的输入类型",
    "is required": "是必须的",
    "Invalid control type": "无效的控制类型",
    "Coming Soon": "即将推出",
    "This page is under construction": "此页面正在创建中",
    "Name of the report": "报表名称",
    "Scheduled Report": "计划报表",
    "On Demand Report": "在需求报告",
    "Last Generated on": "最后生成的...",
    "Calculation in progress": "正在计算中",
    "Manage all your tasks here": "在此管理所有任务",
    "input-lot works": "导入批量生产",
    "outbound-lot works": "导出批量生产",
    "Style Name & No": "样式名称及号码",
    "Production Lot ID": "生产批号",
    "Shipped Quantity": "出货数量",
    "Customer": "客户",
    "Shipment Reference": "运输信息",
    "Production Facility": "生产设施",
    "Shipment Facility": "运输设施",
    "3 documents uploaded": "3个已上传文件",
    "Input lots": "批量导入",
    "Lot Id": "批次ID",
    "Quantity used (kgs)": "使用量（公斤）",
    "Total Lot Size": "总批量大小",
    "Size": "尺寸",
    "Non-Conformity": "不合格",
    "Create New Non Conformance Category": "创建新的不合格类别",
    "Please enter a category name": "请输入一个类别名称",
    "Add Sub Category": "添加子类别",
    "Please enter the sub category name": "请输入子类别名称",
    "Your list of non-conformance categories": "不符合类别的列表",
    "No Sub Categories have been created": "无已创建的子类别",
    "Audit Expiration Period": "审计有效期限",
    "Please enter the quantity in number": "请用数字输入号码",
    "Please select the unit": "请选择单元",
    "Non Conformity Priority": "不合格优先",
    "Add New Priority Category": "添加新的优先级类别",
    "What is the deadline to address this type of Non-Conformity": "解决这类不合格问题的最后期限是什么时候？",
    "Please enter the value in number": "请用数字输入价值",
    "How long before the deadline would you like the mail to be sent": "您想在最后期限前多久将邮件发出？",
    "Your list of Non Conformance Priorities": "您的不合格优先事项列表",
    "Deadline to address this type of Non-Conformity": "截止到解决这类不符合规定的",
    "API Token": "应用程序接口口令",
    "Labels & Programs": "标签和计划",
    "Create and Manage Labels": "创建和管理标签",
    "Create Labels": "创建标签",
    "Create New Label": "创建新标签",
    "Create labels for product and ingredients": "为产品和成分创建标签",
    "Edit Label": "编辑标签",
    "Modify your labels for product and ingredients": "修改您的产品和成分的标签",
    "Label Level": "标签级别",
    "Label Type": "标签类型",
    "Search for labels": "搜索标签",
    "Labels and Programs": "标签和计划",
    "Label Name": "标签名称",
    "Inactive": "不活跃",
    "No labels and programs available!": "没有标签和程序可用！",
    "Unable to load filters data": "无法加载过滤器数据",
    "Unable to load labels data": "无法加载标签数据",
    "Choose Label Type": "选择标签类型",
    "E.g. General / Custom": "例如。一般/习俗",
    "Choose the Supplier": "选择供应商",
    "Select supplier": "选择供应商",
    "Since its general label supplier selection is not allowed": "由于其一般标签供应商选择是不允许的",
    "Enter a name for the Label": "输入标签的名称",
    "E.g. Organic Label": "例如。有机标签",
    "Choose Label Level": "选择标签级别",
    "E.g. Product / Ingredient": "例如。产品/成分",
    "How do you wish to create the Label?": "您希望如何创建标签？",
    "Clone an existing label": "克隆现有标签",
    "E.g KRAV etc.": "e.g krav等",
    "Create from scratch (using calculation builder)": "从头开始创建（使用Calculation Builder）",
    "Deactivate Label": "停用标签",
    "Inactive Label": "不活跃的标签",
    "Calculation Builder": "计算制造商",
    "Operator": "操作员",
    "E.g -/=": "e.g  -  / =",
    "E.g 1": "例如1.",
    "Create Label": "创建标签",
    "Parameter 1 – Biodiversity": "参数1  - 生物多样性",
    "Parameter 2 – Climate": "参数2  - 气候",
    "Parameter 3 – Soil fertility": "参数3  - 土壤肥力",
    "Parameter 4 – Water": "参数4  - 水",
    "Parameter 5 – Pesticides": "参数5  - 杀虫剂",
    "Parameter 6 – Eutrophication": "参数6  - 富营养化",
    "Parameter 7 a – Animal welfare and antibiotics - Animal Protection Index, API": "参数7 A  - 动物福利和抗生素 - 动物保护指数，API",
    "Parameter 7 b – Animal welfare and antibiotics - Antibiotic sales per country mg/PCU": "参数7 B  - 动物福利和抗生素 - 抗生素销售每国家MG / PCU",
    "Parameter 8 – Working conditions": "参数8  - 工作条件",
    "Parameter 9 – Local population": "参数9  - 当地人口",
    "Parameter 10 a – Compliance and traceability - BSCI Regulatory Quality (RQ)": "参数10 A  - 合规性和可追溯性 -  BSCI监管质量（RQ）",
    "Parameter 10 b – Compliance and traceability - BSCI Control of Corruption (CoC)": "参数10 B  - 合规性和可追溯性 -  BSCI控制腐败（COC）",
    "Failed to load form. Please refresh.": "无法加载表单。请刷新。",
    "No calculation logic found. Please ensure to update the calculation logic before trying to create the label.": "找不到计算逻辑。请确保在尝试创建标签之前更新计算逻辑。",
    "A label already exists with the same name. Please change the name and create again.": "标签已存在具有相同的名称。请更改名称并再次创建。",
    "Label created successfully": "标签成功创建",
    "Label creation failed. Please try again": "标签创建失败。请再试一次",
    "Label updated successfully": "标签成功更新",
    "No changes were made. Kindly make some changes before changing. If you have no changes, please click on Cancel": "没有改变。请在更改之前进行一些变化。如果您没有更改，请单击取消",
    "Label update failed. Please try again": "标签更新失败。请再试一次",
    "Please update all mandatory fields before creating the label": "请在创建标签之前更新所有必填字段",
    "Some incomplete expressions were found, please select both an operator and a number to complete the expression.": "找到了一些不完整的表达式，请选择操作员和一个数字来完成表达式。",
    "Unable to fetch existing Product labels. Please refresh and try again": "无法获取现有产品标签。请刷新并再试一次",
    "Unable to fetch existing Ingredient labels. Please refresh and try again": "无法获取现有的成分标签。请刷新并再试一次",
    "Please select label Level first": "请先选择标签级别",
    "Cannot be selected, since create from scratch option is selected": "无法选中，因为选择了从临时选项中创建",
    "Are you sure you want to deactivate this label? It has been added to": "您确定要停用此标签吗？它已被添加到",
    "draft product(s)": "产品草案",
    "submitted product(s) and": "提交产品和",
    "Deactivate Label?": "停用标签？",
    "Unable to deactivate label": "无法停用标签",
    "Unable to fetch product count for this label": "无法获取此标签的产品计数",
    "Are you sure you want to cancel? The existing information on this page will not be saved": "你确定要取消？此页面上的现有信息不会保存",
    "Cancel Changes?": "取消更改？",
    "A label that was previously available and added on your products is now removed. Kindly refresh your page and then proceed.": "现已删除以前可用的标签并在产品上添加。请刷新您的页面然后继续。",
    "Label deactivated successfully": "标签成功停用",
    "Style/Material Name & Number": "样式/材料名称和号码",
    "All Suppliers": "所有供应商",
    "General": "一般的",
    "Active": "积极的",
    "- Negative": "- 消极的",
    "= Equal": "=平等",
    "Your email id here": "这里的电子邮件ID",
    "Your password here": "您的密码在这里",
    "Show password": "显示密码",
    "Hide password": "隐藏密码",
    "Choose File to validate": "选择文件以验证",
    "Validate Data": "验证数据",
    "Please enter the company ID / Transaction Type (Refer to the instructions in the sample sheet)": "请输入公司ID /交易类型（参见样品表中的说明）",
    "Release Update": "发布更新",
    "End date": "结束日期",
    "Profile Completeness": "档案的完整性",
    "Incomplete Fields": "不完整的领域",
    "SuperFine Cottons Rio Facility": "Superfine Cottons Rio设施",
    "Accessory Production": "配件生产",
    "Acrylic": "丙烯酸纤维",
    "No. of Male Employees": "男性员工数量",
    "No. of Female Employees": "女性员工数量",
    "No. of Other Employees": "其他员工的数量",
    "Tonnes / Week": "吨/周",
    "Downing Street": "唐宁街",
    "Cross Avenue": "交叉大道",
    "Certificate Type": "证书类别",
    "BSCI": "BSCI.",
    "Control Union Certifications": "控制工会认证",
    "Certificate Expiry Date": "证书到期日期",
    "Click this Button to create new users": "单击此按钮以创建新用户",
    "Create new users": "创建新用户",
    "Search users based on name, email and associated facility name": "根据名称，电子邮件和关联的设施名称搜索用户",
    "Search User": "搜索用户",
    "Click here to enable/disable user’s access to the platform": "单击此处以启用/禁用用户对平台的访问权限",
    "Activate/Deactivate User": "激活/取消激活用户",
    "Audit Settings": "审计设置",
    "Non Conformance Category": "不合格类别",
    "Please select the date by which an audit should be categorized as \"Expiring Soon\"": "请选择审核应归类为“立即到期”的日期",
    "before expiry date": "在到期日之前",
    "Days / Weeks etc": "天/周等",
    "Eg": "例如",
    "Click here to update the name, email, associated facility of the user": "单击此处以更新用户的姓名，电子邮件，关联的工具",
    "Priority Category": "优先级类别",
    "Please select the": "请选择",
    "Set the preferences for Audit": "设置审核的首选项",
    "Non Traceable Articles": "不可追溯的文章",
    "Trace request will not be launched to the suppliers of these articles": "跟踪请求将不会向这些文章的供应商推出",
    "Zoom in to see more facilities within an area, click on a pin to view more information about a facility": "放大以查看区域内的更多设施，请单击PIN以查看有关设施的更多信息",
    "Entity Type": "实体类型",
    "Supplier Type": "供应商类型",
    "Direct Suppliers": "直接供应商",
    "Facility Scoring": "设施评分",
    "Risk Status": "风险状况",
    "Launched Assessment": "推出的评估",
    "Recruitment And Hiring": "招聘和招聘",
    "Working Hours": "工作时间",
    "Wages And Benefits": "工资和福利",
    "Employee Treatment": "员工治疗",
    "Employee Involvement": "员工参与",
    "Termination And Retrenchment": "终止和抚摸",
    "Management Systems": "管理系统",
    "Above And Beyond": "以上和超越",
    "Total No. of Assessments": "总评估数",
    "Accepted First": "首先接受",
    "Unaccepted First": "首先是不可接受的",
    "Reports": "报告",
    "Generate on demand and scheduled reports": "根据需求和预定的报告生成",
    "Assessment": "评估",
    "T-Trace Status Report": "T-Trace状态报告",
    "Assessment Report": "评估报告",
    "Choose the date range to generate on demand report": "选择日期范围以产生按需报告",
    "Choose Report Type": "选择报告类型",
    "Choose Report": "选择报告",
    "Choose Date Range": "选择日期范围",
    "Select date range": "选择日期范围",
    "days": "天",
    "Custom date": "自定义日期",
    "Start Date": "开始日期",
    "Enter Start Date": "输入开始日期",
    "Enter End Date": "输入结束日期",
    "Apply": "申请",
    "Type to select": "输入选择",
    "Generating Report": "生成报告",
    "Report will be generated and you can access it from Reports page in less than 10 minutes": "将生成报告，您可以在不到10分钟的时间内从报告页面访问它",
    "Type to select Report Type": "输入以选择报表类型",
    "Type to select Report": "输入选择报告",
    "Generate on demand report": "生成按需报告",
    "Archive Style": "档案风格",
    "Are you sure you want to archive this style": "你确定要归档这​​种风格吗？",
    "Evidences Collected": "显着收集",
    "Manufacturer Information": "制造商信息",
    "Edit Raw Material": "编辑原料",
    "Clone Raw Material": "克隆原料",
    "Archive Material": "归档材料",
    "COMMERCIAL INFORMATION Tab": "商业信息选项卡",
    "COMMERCIAL INFORMATION1": "商业信息1",
    "Master Circularity": "主圆形",
    "Add Colors": "添加颜色",
    "Are you sure you want to archive this material": "您确定要归档此材料",
    "Any references to this material in styles": "任何对款式的材料的引用",
    "will not be affected": "不会受到影响",
    "Password Rules": "密码规则",
    "Only English Characters": "只有英文字符",
    "Minimum 8 characters": "至少8个字符",
    "Maximum 15 characters": "最多15个字符",
    "One capital letter A to Z": "一个大写字母a到z",
    "One small letter a to z": "一个小字母a到z",
    "One number 0 to 9": "一个数字0到9",
    "One special character from these: ! @ # $ % ^ & *": "其中一个特殊的角色： @＃$％^＆*",
    "Product type": "产品类别",
    "Transaction Type": "交易类型",
    "Submitted Transaction": "提交交易",
    "Draft Transaction": "交易草案",
    "No transactions available": "没有可用的交易",
    "Import transaction data": "导入事务数据",
    "Download all of the template data, add and upload the Excel sheet": "下载所有模板数据，添加和上传Excel表",
    "Upload an Excel sheet to import all of the transaction data into the application": "上传Excel表以将所有事务数据导入应用程序",
    "Download template data": "下载模板数据",
    "Transactions imported successfully and available as draft. Please review and submit them": "事务成功导入并作为草稿提供。请审核并提交他们",
    "Transaction": "交易",
    "Only requests initiated by you can be archived": "只有您发起的请求才能存档",
    "Editing option is disabled by the person who launched the request": "启动请求的人被禁用编辑选项",
    "Edit Request": "编辑请求",
    "Only Brand can lock or unlock T-Trace": "只有品牌才能锁定或解锁T-Trace",
    "Archive Request": "存档请求",
    "Are you sure you want to archive this T-Trace Request": "您确定要归档此T-Trace请求",
    "Select to collect data from suppliers": "选择从供应商收集数据",
    "Collect next tier data from supplier": "从供应商收集下一层数据",
    "Select style/material to establish traceability": "选择样式/材料以建立可追溯性",
    "Enter Purchase Order No": "输入采购订单否",
    "Choose if you can provide some data for this request": "选择是否可以为此请求提供一些数据",
    "Click on the Edit button to add data to the tree": "单击“编辑”按钮以将数据添加到树中",
    "Check if you are a trader": "检查您是否是交易员",
    "Enter the manufacturer's name for": "输入制造商名称",
    "Check if you want to add a new name for": "检查是否要为此添加新名称",
    "Collect from  manufacturer": "从制造商收集",
    "Name & No": "姓名和没有",
    "Uninvited Supplier - T-Trace will not be launched since this supplier was not invited to the platform": "未邀请的供应商 - 由于本供应商未被邀请到平台，因此不会启动T-Trace",
    "Unaccepted Supplier - Requests can be sent but will only be viewed by the Supplier after he accepts your invitation": "未接受的供应商 - 可以发送请求，但在接受您的邀请后，供应商只会被供应商查看",
    "PO No. for": "宝号",
    "At least one product must be listed": "必须列出至少一个产品",
    "Enter New Name and Number": "输入新名称和编号",
    "Not enough data": "没有足够的数据",
    "Unable to retrigger score": "无法重新检测得分",
    "Your email preference is updated successfully.": "您的电子邮件首选项已成功更新。",
    "Something went wrong. Please try again later.": "出了些问题。请稍后再试。",
    "Failed to fetch email preference settings.": "无法获取电子邮件首选项设置。",
    "Set your preference for email notifications": "设置您的偏好电子邮件通知",
    "Receive weekly consolidated email notification for the requests launched by your customers": "为您的客户推出的请求获得每周综合的电子邮件通知",
    "Receive email notification as and when a customer launches a request": "收到电子邮件通知，以及客户启动请求时",
    "Email Settings": "电子邮件设置",
    "Certificates available": "可用证书",
    "Validation": "验证",
    "Accessories": "配件",
    "Product Evidence Collection": "产品证据收集",
    "No Evidence Collection Requests": "没有证据收集请求",
    "Task Description": "任务描述",
    "Sent By": "由..送出",
    "Sent Date": "发送日期",
    "Request Type": "请求类型",
    "Locked": "锁定",
    "Respond": "回应",
    "View": "看法",
    "ArticleType": "articletype.",
    "SUSTAINABILITY INFORMATION Tab": "可持续性信息选项卡",
    "SOURCING1": "Sourcing1.",
    "Master Group!": "硕士组！",
    "Not inviting the supplier?": "不邀请供应商？",
    "Are you sure you do not want to invite the supplier to the platform? Such suppliers will not be registered on the platform and cannot be launched any new requests": "你确定你不想邀请供应商到平台吗？此类供应商不会在平台上注册，无法启动任何新要求",
    "Type to search": "输入搜索",
    "Send Invite": "发送邀请",
    "Raw Material Associated": "相关的原材料",
    "Product Name & No": "产品名称和没有",
    "Supplier Article Name & No": "供应商文章名称和没有",
    "Yet to Provide. Add it under Raw Materials to help supplier respond easily.": "尚未提供。将其添加到原材料下，以帮助供应商轻松响应。",
    "Saint Barthelemy": "圣巴特列米",
    "Bolivia, Plurinational State of": "玻利维亚，多民族的",
    "Korea, Democratic People's Republic of": "韩国，民主党人民共和国",
    "Saint Martin (French part)": "圣马丁（法国人）",
    "Saint Helena, Ascension and Tristan da Cunha": "圣赫勒拿，升天和特里斯坦达库哈",
    "Taiwan, Province of China": "台湾，中国省",
    "Venezuela, Bolivarian Republic of": "委内瑞拉，玻利瓦尔共和国",
    "Are you sure do you want to remove this supplier(s) for selected label? This label has been added for": "您确定要删除此供应商是否选择选定的标签？此标签已添加到",
    "draft product(s) for selected supplier(s)": "选定供应商的产品草案",
    "Edit Label?": "编辑标签？",
    "Scheduled report": "预定的报告",
    "On demand report": "按需报告",
    "Unable to fetch product count for removed supplier(s)": "无法获取删除供应商的产品计数",
    "End Date": "结束日期",
    "No document uploaded": "没有上传文件",
    "Upload Documents for": "上传文件",
    "Edit / Upload New Files": "编辑/上传新文件",
    "Information entered by the supplier": "供应商输入的信息",
    "will not be updated once you edit": "编辑后不会更新",
    "Submit Assessment": "提交评估",
    "Are you sure you want to submit this assessment?": "您确定要提交此评估吗？",
    "You haven't uploaded any certificates": "您尚未上传任何证书",
    "Cancel to go back and upload certificates": "取消返回并上传证书",
    "Add Comments": "添加评论",
    "Supplier specific": "供应商具体",
    "E.g. General / Supplier specific": "例如。一般/供应商具体",
    "Are you sure you want to deactivate this label?": "您确定要停用此标签吗？",
    "and its cloned labels have been added to": "它已添加其克隆的标签",
    "File has been uploaded": "文件已上传",
    "File removed successfully.": "文件已成功删除。",
    "File downloaded successfully.": "文件已成功下载。",
    "API key is copied to the clipboard": "API键被复制到剪贴板",
    "Certificates have been discarded": "证书已被丢弃",
    "Product Image has been updated": "产品图像已更新",
    "A new task created successfully": "成功创建的新任务",
    "A new Todo added successfully": "一个新的todo成功添加了",
    "please add the todo": "请添加Todo",
    "Todo deleted successfully": "Todo成功删除了",
    "Todo edited successfully": "待成功编辑",
    "Todo status updated": "todo状态已更新",
    "Registration link sent to supplier": "注册链接发送给供应商",
    "Facility has been added": "设施已添加",
    "Facility has been updated": "设施已更新",
    "Password reset successfully": "密码重置成功",
    "Password reset link generated successfully": "密码重置链接成功生成",
    "Clipboard updated": "更新剪贴板",
    "Release notification created successfully": "发布通知成功创建",
    "Uploaded successfully": "成功上传",
    "Calculation batch trigger success": "计算批量触发成功",
    "Audit Removed": "审计删除了",
    "Audit Draft Removed": "审计草案删除了",
    "Audit Already Created": "已创建审核",
    "Audit Updated": "审计更新",
    "Audit successfully recorded": "审计已成功录制",
    "Non conformity added successfully": "不合格成功添加",
    "Deleted Successfully": "成功删除了",
    "Updated Successfully": "更新成功",
    "Audit Added": "审计补充说",
    "Draft has been created": "草稿已创建",
    "The audit has been recorded. Redirecting to audit list page": "已记录审计。重定向到审计列表页面",
    "Audit created": "审计创建了",
    "Draft Saved": "删除草案",
    "Questionnaire created & Assessment launched": "调查问卷创建和评估启动",
    "Assessment launched": "评估推出",
    "Questionnaire updated": "调查问卷更新",
    "Your file has been successfully uploaded to the server": "您的文件已成功上传到服务器",
    "You are now safe, to close the assessment.": "您现在安全，关闭评估。",
    "Brand Notified.": "品牌通知。",
    "This assessment is reopened and the company has been notified.": "该评估重新开放，公司已通知。",
    "Assessment launched successfully": "评估成功推出",
    "Reset Password link sent to your registered email ID": "重置密码链接发送到已注册的电子邮件ID",
    "Password has been reset. You will be redirected to dashboard in a few seconds.": "密码已重置。您将在几秒钟内重定向到仪表板。",
    "Association has been accepted successfully": "协会已成功被接受",
    "Facility has been created": "设施已经创建",
    "Facility Deleted": "设施已删除",
    "Company logo has been updated": "公司徽标已更新",
    "Profile has been updated": "配置文件已更新",
    "Saved": "保存",
    "Added to favorites": "添加到最爱",
    "Removed from favorites": "从收藏夹中取出",
    "Information has been saved successfully.": "信息已成功保存。",
    "The material archived successfully": "材料已成功归档",
    "Raw material updated successfully": "原材料成功更新",
    "Raw material created successfully": "原材料成功创建",
    "file has been deleted": "文件已被删除",
    "file uploaded successfully": "文件上传成功",
    "PO items are successfully deleted.": "PO项目已成功删除。",
    "Certification uploaded": "认证上传",
    "Certification removed": "证书删除了",
    "PO uploaded": "宝上传",
    "Traceability Request created": "创建可追溯性请求",
    "Production facilities have been saved": "生产设施已保存",
    "successfully submitted.": "成功提交。",
    "The question has been resolved successfully": "问题已成功解决",
    "The style archived successfully": "该样式成功存档",
    "Style updated successfully": "风格成功更新",
    "Style created successfully": "风格成功创建",
    "Reminder email sent successfully": "提醒电子邮件成功发送",
    "An email invitation has been sent to this supplier and is awaiting acceptance.": "电子邮件邀请已发送给本供应商，并等待验收。",
    "Supplier invite link copied": "供应商邀请链接复制",
    "T-EMS request created": "T-EMS请求创建",
    "Product Evidences updated": "产品证据更新",
    "T-EMS request has been launched to selected suppliers": "T-EMS请求已启动到选定的供应商",
    "T-Trace request created": "T-Trace请求创建",
    "Supply chain updated": "供应链更新",
    "The T-Trace Request archived successfully": "T-Trace请求成功归档",
    "The image has been downloaded successfully.": "图像已成功下载。",
    "Transactions are successfully submitted.": "事务已成功提交。",
    "Transaction created successfully": "事务成功创建",
    "Group Removed Successfully": "小组成功删除了",
    "Group saved successfully": "集团成功保存",
    "User edited successfully": "用户成功编辑",
    "Product category has been saved": "产品类别已保存",
    "Language selected successfully": "语言成功选择",
    "Password updated successfully": "密码成功更新",
    "The form has been cleared and reset.": "表格已被清除和重置。",
    "Form Reset": "表单重置",
    "Non-conformance category has been updated": "不合格类别已更新",
    "Audit validity has been updated": "审计有效期已更新",
    "Non Conformity Priority has been updated": "不合格优先级已更新",
    "Non-conformance priority category has been updated": "不合格优先级类别已更新",
    "Non-conformance priority category has been deleted": "已删除不合格优先级类别",
    "Warning": "警告",
    "There seems to be error connecting to the server. Please try again": "似乎有错误连接到服务器。请再试一次",
    "Oops, something went wrong.Contact support": "哎呀，出了问题。联系支持",
    "System error": "系统错误",
    "Invalid country": "国家无效",
    "Please enter addressLine1": "请输入地址1",
    "Required Field - addressLine1": "必填字段 - 地址1",
    "Please enter country": "请输入国家",
    "Required Field - Country": "必填字段 - 国家",
    "Please enter state": "请输入州",
    "Required Field - State": "必填字段 - 州",
    "Please enter city": "请输入城市",
    "Required Field - City": "必填字段 - 城市",
    "Please enter zip": "请输入zip.",
    "Required Field - Zip Code": "必填字段 - 邮政编码",
    "This seasons of product group already exits, Please enter other name": "这个季节的产品组已经退出，请输入其他名称",
    "failed": "失败的",
    "This recurring Types of product group already exits, Please enter other name": "这种经常性类型的产品组已经退出，请输入其他名称",
    "This sustainability Labels of product group already exits, Please enter other name": "此产品组的可持续性标签已经退出，请输入其他名称",
    "Please enter certificate mandatory fields": "请输入证书强制性字段",
    "certificate with type,body and expiry date already exists": "类型，身体和到期日的证书已经存在",
    "A record with identical details already exist.": "已经存在具有相同细节的记录。",
    "Duplicate entry": "双重输入",
    "Fill all mandatory fields": "填写所有必填字段",
    "Form Validation Error": "表单验证错误",
    "Please upload the files": "请上传文件",
    "Please fix field errors": "请解决现场错误",
    "Please enter name": "请输入名称",
    "Required Field - name": "必填字段 - 名称",
    "Please enter contact email": "请输入联系电子邮件",
    "Required Field - Email": "必填字段 - 电子邮件",
    "Please use a supported file format: jpg, jpeg and png": "请使用支持的文件格式：jpg，jpeg和png",
    "File Size too large!": "文件大小太大！",
    "Invalid external ID": "外部ID无效",
    "Could not fetch data": "无法获取数据",
    "Unable to fetch supplier list": "无法获取供应商列表",
    "Internal server error": "内部服务器错误",
    "Please choose a valid option": "请选择有效的选项",
    "Oops,something went wrong. Try later": "哎呀！出事了。稍后再试",
    "Something has gone wrong. Please try after some time": "有些东西出了问题。请在一段时间后尝试",
    "Oops!": "哎呀！",
    "Please fix the errors on the form": "请解决表格上的错误",
    "Something went wrong please try again": "出了问题，请再试一次",
    "error in fetching data from server": "从服务器获取数据时出错",
    "oops": "哎呀",
    "Facility could not be created. Please try after some time": "无法创建工厂。请在一段时间后尝试",
    "Facility could not be updated. Please try after some time": "设施无法更新。请在一段时间后尝试",
    "Please enter facility name": "请输入设施名称",
    "Required Field - Facility Name": "必填字段 - 设施名称",
    "Please choose one or more relevant materials": "请选择一个或多个相关材料",
    "Required Field - Materials": "必填字段 - 材料",
    "Please choose one or more relevant value processes": "请选择一个或多个相关的值流程",
    "Required Field - Value Processes": "必填字段 - 值流程",
    "Please choose one or more standards": "请选择一个或多个标准",
    "Required Field - Standards": "必填字段 - 标准",
    "Something went wrong. We could not save your files. Please try again or contact support": "出了些问题。我们无法保存您的文件。请再试一次或联系支持",
    "failed to upload": "无法上传",
    "Please add valid data": "请添加有效数据",
    "Please select valid file": "请选择有效文件",
    "Something Went Wrong!!": "出了些问题！！",
    "Please fill the mandatory fields!!": "请填写必填字段!!",
    "Something went wrong!!": "出了些问题！！",
    "Audit could not be removed.": "审计无法删除。",
    "Audit Draft could not be removed.": "审计草案无法删除。",
    "The action you tried to perform is invalid.": "您尝试执行的操作无效。",
    "Invalid action!": "无效的行动！",
    "Failed to download file. Please try again later.": "无法下载文件。请稍后再试。",
    "Draft is already deleted": "草稿已经删除了",
    "Validity Date should be greater than Actual Date": "有效期应该大于实际日期",
    "Something went wrong. Please try again later or contact us if the problem persists.": "出了些问题。如果问题仍然存在，请稍后再试或联系我们。",
    "We could not fetch data. Please try again after sometime or contact support if the issue persists.": "我们无法获取数据。如果问题仍然存在，请在某个时候或联系支持后再次尝试。",
    "Something went wrong. Please try again later or contact us if the issue persists": "出了些问题。如果问题仍然存在，请稍后再试或联系我们",
    "Something went wrong. Please try after some time or contact us if the issue persists": "出了些问题。如果问题仍然存在，请在一段时间后尝试或联系我们",
    "Please use a supported file format: pdf": "请使用支持的文件格式：PDF",
    "Something went wrong!!!": "出了些问题！！！",
    "something went wrong": "出了些问题",
    "We could not submit your audit. Please try after some time": "我们无法提交您的审计。请在一段时间后尝试",
    "File could not be removed. Please try after some time.": "无法删除文件。请在一段时间后尝试。",
    "Something went wrong. Could not fetch the data from server.": "出了些问题。无法从服务器获取数据。",
    "Something went wrong. Please try again later": "出了些问题。请稍后再试",
    "Oops": "哎呀",
    "Oops! Could not retrieve questionnaire list": "哎呀！无法检索调查问卷列表",
    "Oops! The requested action failed.": "哎呀！请求的操作失败。",
    "Please select atleast one material to create the assessment": "请选择至少一种材料以创建评估",
    "Oops! Questionnaire could not be created.": "哎呀！无法创建调查问卷。",
    "Launched assessment-template cannot be edited.": "无法编辑推出的评估模板。",
    "Launched assessment-template cannot be deleted.": "无法删除推出的评估模板。",
    "Oops! There was a problem in deleting the questionnaire.": "哎呀！删除调查问卷时遇到了问题。",
    "The assessment does not contain any questions": "评估不包含任何问题",
    "Unable to delete question.": "无法删除问题。",
    "Unable to mark question as mandatory.": "无法将问题标记为强制性。",
    "The template is obsolete or corrupted. Please create a new template": "模板已过时或损坏。请创建一个新模板",
    "The assessment does not contain questions": "评估不包含问题",
    "No Questions": "没有问题",
    "Something is wrong.": "有些东西是错误的。",
    "Something has gone wrong. Please try again after some time.": "有些东西出了问题。请在一段时间后再试一次。",
    "We could not send the reminder email. Something has gone wrong": "我们无法发送提醒电子邮件。有些东西出了问题",
    "We could not submit your assessment. Please try after some time": "我们无法提交您的评估。请在一段时间后尝试",
    "We could not approve your assessment. Please try after some time": "我们无法批准您的评估。请在一段时间后尝试",
    "We could not reopen your assessment. Please try after some time": "我们无法重新打开您的评估。请在一段时间后尝试",
    "You are trying out options we don't support yet!": "你正在尝试选择我们不支持！",
    "Not Supported": "不支持",
    "We could not fetch filter data. Please try again after sometime or contact support if the issue persists.": "我们无法获取过滤器数据。如果问题仍然存在，请在某个时候或联系支持后再次尝试。",
    "We could not process your request": "我们无法处理您的请求",
    "Please contact support to resolve the issue": "请联系支持以解决问题",
    "Something is wrong. Please try after some time": "有些东西是错误的。请在一段时间后尝试",
    "Please answer all mandatory questions marked by *": "请回答标有*的所有强制性问题",
    "Mandatory Question": "强制性问题",
    "Could not navigate to the mandatory question.": "无法导航到强制性问题。",
    "You are not authorised to perform this action.": "您无权执行此操作。",
    "Unauthorized!": "未经授权！",
    "Some thing went wrong": "出了些问题",
    "Password not meeting requirements": "密码不满足要求",
    "Validation Error": "验证错误",
    "Your password and confirm password do not match.": "您的密码和确认密码不匹配。",
    "Invalid verification code": "无效验证码",
    "You have entered an invalid email.": "您输入了无效的电子邮件。",
    "The invitation code seems to have expired or is invalid. Please request a new invite.": "邀请函似乎已过期或无效。请申请新的邀请。",
    "Validation error": "验证错误",
    "Records not found": "没有找到记录",
    "Records not found to update": "未发现记录更新",
    "There was an error while trying to create the facility. Please try after some time, or contact support if the problem persists.": "尝试创建设施时出错。请在一段时间后尝试，或者如果问题仍然存在，请联系支持。",
    "There was an error while trying to update the facility. Please try after some time, or contact support if the problem persists.": "尝试更新设施时出错。请在一段时间后尝试，或者如果问题仍然存在，请联系支持。",
    "Something went wrong. Please try again or contact support if the problem persists.": "出了些问题。如果问题仍然存在，请重新尝试或联系支持。",
    "The facility could not be deleted": "无法删除设施",
    "Company logo could not be uploaded. Please try after some time.": "公司徽标无法上传。请在一段时间后尝试。",
    "Please enter company name": "请输入公司名称",
    "Required Field - Company Name": "必填字段 - 公司名称",
    "Please enter contact person name": "请输入联系人姓名",
    "Required Field - Contact Name": "必填字段 - 联系人姓名",
    "Please enter contact email ID": "请输入联系人电子邮件ID",
    "Required Field - Email ID": "必填字段 - 电子邮件ID",
    "Please enter contact phone number": "请输入联系电话号码",
    "Required Field - Phone": "必填字段 - 手机",
    "Unable to save profile information. Please try again or contact support": "无法保存配置文件信息。请再试一次或联系支持",
    "Please enter Company name": "请输入公司名称",
    "Password must meet Complexity Requirements": "密码必须满足复杂性要求",
    "Your password and confirm password do not match": "您的密码和确认密码不匹配",
    "Something went wrong. Please try after some time": "出了些问题。请在一段时间后尝试",
    "Unable to add chart to favorites, Failed": "无法将图表添加到收藏夹，失败",
    "Error while getting all facilities": "获取所有设施时出错",
    "Please selected suppliers / facilities to launch the assessment to": "请选择供应商/设施来推出评估",
    "Could not fetch data from server. Please contact support or try after some time.": "无法从服务器获取数据。请联系支持或在一段时间后尝试。",
    "Unable to load facilities": "无法加载设施",
    "Unable to archive material,Please try again": "无法归档材料，请再试一次",
    "Error while fetching material configuration": "获取材料配置时出错",
    "Error while fetching Material Library": "获取材料库时出错",
    "Composition should be within the range between 0 and 100": "组成应在0到100之间的范围内",
    "Kindly enter valid composition!": "请输入有效的作品！",
    "please enter year between 1970-2100.": "请在1970-2100之间进入一年。",
    "Article type is required": "文章类型是必需的",
    "Internal article number is required": "需要内部物品编号",
    "Internal article name is required": "内部文章名称是必需的",
    "Season is required": "季节是必需的",
    "Should be traced is required": "应该追踪是必需的",
    "Supplier name is required": "供应商名称是必需的",
    "Enter a valid Material Composition": "输入有效的材料组成",
    "Something went wrong ! Please try later": "出了些问题 ！请稍后再试",
    "A lot with the reference id already exists!": "与参考ID有很多存在！",
    "Duplicate Reference Id": "重复参考ID",
    "We could not process your request at the moment. Please try again later": "我们目前无法处理您的请求。请稍后再试",
    "The scanned item is not a valid Material": "扫描的项目不是有效的材料",
    "No matching data": "没有匹配的数据",
    "The scanned item is not a valid Material or Style": "扫描的项目不是有效的材料或风格",
    "Please select a valid Article / Style": "请选择有效的文章/风格",
    "error fetching order data": "获取订单数据错误",
    "Make sure the item scanned is present in the inbound transaction.": "确保扫描的项目存在于入站事务中。",
    "Not Lots found for the chosen style / material": "不为所选风格/材料找到了很多",
    "Not Lots found for the chosen product / ingredient": "不寻找所选产品/成分的许多",
    "The scanned item is not a valid Style": "扫描的项目不是有效的风格",
    "The scanned item is not a valid Product": "扫描的项目不是有效的产品",
    "Please make sure the scanned item is present in the input transactions": "请确保扫描项目存在于输入事务中",
    "The selected lot is already taken for repackaging in the current transaction": "所选批次已经在当前事务中进行重新包装",
    "Kindly select another lot!": "请选择另一个！",
    "The selected lot is of different unit. Please select lot with same unit": "所选批次是不同的单位。请用同一个单位选择很多",
    "Make sure the scanned item is present in the inbound transactions": "确保扫描项目存在于入站事务中",
    "No matching data!": "没有匹配的数据！",
    "The chosen file extension is invalid and cannot be uploaded": "所选文件扩展名无效，无法上载",
    "Please select the associated certificate": "请选择相关证书",
    "The scanned item is not a valid Style..": "扫描的项目不是有效的风格..",
    "We could not process your request. Please try after sometime.": "我们无法处理您的请求。请在某个时候尝试。",
    "Unable to fetch shipment details, Please try again after sometime": "无法获取装运详细信息，请在某个时候再试一次",
    "Unable to delete shipment detail, Please try again after sometime": "无法删除装运详细信息，请在某个时候再试一次",
    "Please fill missing fields": "请填写缺少的字段",
    "Unable to save shipment details, Please try again after sometime": "无法保存装运详细信息，请在某个时候再试一次",
    "Please select a style": "请选择风格",
    "Please select a product": "请选择产品",
    "Please select a Type": "请选择一个类型",
    "Please enter the Purchase Order ID": "请输入采购订单ID",
    "Please enter the quantity": "请输入数量",
    "Please select the appropriate unit": "请选择合适的单位",
    "Error approving. Please try again after sometime": "批准错误。请在某个时候再试一次",
    "Please fill the highlighted mandatory fields": "请填写突出显示的强制性字段",
    "Please fill all VPs inorder to proceed": "请填写所有vps inorder继续",
    "An error occurred on saving fibre materials. Please try after some time": "节省光纤材料时发生错误。请在一段时间后尝试",
    "Error submitting. Please try again after sometime": "提交错误。请在某个时候再试一次",
    "Unable to update score": "无法更新分数",
    "Unable to fetch product data": "无法获取产品数据",
    "Unable to fetch product score history/data": "无法获取产品分数历史/数据",
    "Autocomplete get request failed": "自动完成Get请求失败",
    "Could not fetch the data from service provider": "无法从服务提供商获取数据",
    "Oops! Unexpected error": "哎呀！意外的错误",
    "Modules could not be fetched.": "无法获取模块。",
    "Reports could not be fetched. Please try after some time.": "无法获取报告。请在一段时间后尝试。",
    "Could not download report file. Please try after sometime.": "无法下载报告文件。请在某个时候尝试。",
    "Filters could not be fetched.": "无法获取过滤器。",
    "Could not generate report. Please try after sometime.": "无法生成报告。请在某个时候尝试。",
    "Error resolving question": "解决问题错误",
    "Unable to archive style, Please try again": "无法归档样式，请再试一次",
    "error fetching style data to edit": "获取要编辑的样式数据时出错",
    "error fetching style settings": "获取样式设置错误",
    "error cloning style": "克隆风格错误",
    "Incomplete entries in Material Composition, Please check.": "物料组成中不完整的条目，请检查。",
    "Total Material Composition exceeds 100%": "总材料组成超过100％",
    "Mandatory Data: (Color) is empty.": "强制性数据:(颜色）是空的。",
    "Mandatory Data: (Size) is empty.": "强制性数据:(大小）是空的。",
    "Mandatory Data: Supply chain information - Manufacturer is empty.": "强制性数据：供应链信息 - 制造商是空的。",
    "Mandatory Data:Bill of Materials: Article is empty.": "强制性数据：材料清单：物品是空的。",
    "Size list is empty: Select a Product Group with size defined": "大小列表为空：选择具有大小定义的产品组",
    "Assessment does not exists to launch": "扩展不存在评估",
    "Unable to send reminder email please try again later": "无法发送提醒电子邮件请稍后再试",
    "Unable to get supplier invite link please try again later": "无法获取供应商邀请链接请稍后再试",
    "Please choose a traceable style/material": "请选择可追溯的风格/材料",
    "Please choose a traceable product / ingredient": "请选择可追踪的产品/成分",
    "Something went wrong! Please try again or contact support if the issue persists": "出了些问题！如果问题仍然存在，请重试或联系支持",
    "Oops! Error": "哎呀！错误",
    "Supplier is missing": "供应商丢失",
    "Required Field": "必填项目",
    "Article Name is missing": "文章名称缺失",
    "RequiredField": "必填项目",
    "Trying to reuse selected Supply Chains.": "试图重用选定的供应链。",
    "Unable to archive  T-Trace Request,Please try again": "无法归档T-Trace请求，请再试一次",
    "Error in processing the request. Please try again after sometime.": "处理请求时出错。有时候请再试一次。",
    "We could not process your request.": "我们无法处理您的请求。",
    "Inbound Transaction already exists": "入站事务已存在",
    "Please select a valid style": "请选择有效的风格",
    "Outbound Transaction already exists": "出站事务已存在",
    "Production Transaction already exists": "生产事务已存在",
    "Exception: Setting scroll position failed": "例外：设置滚动位置失败",
    "Error in deleting the group": "删除组时出错",
    "This color name already exits, Please enter other name": "此颜色名称已退出，请输入其他名称",
    "Error in fetching config. Contact admin if this issue persist": "获取配置中的错误。如果此问题仍然存在，请联系管理员",
    "Error in fetching saving the data. Try again later": "获取保存数据时出错。稍后再试",
    "This Category Name already exits, Please enter other name": "此类别名称已退出，请输入其他名称",
    "This Product Group name already exists, Please enter other name": "本产品组名称已存在，请输入其他名称",
    "This size already exits, Please enter other size": "此尺寸已退出，请输入其他尺寸",
    "This fit already exits, Please enter other fit": "这已经退出，请输入其他合适",
    "This length already exits, Please enter other length": "这个长度已经退出，请输入其他长度",
    "Unable to load user data": "无法加载用户数据",
    "Unable to Update Language": "无法更新语言",
    "Unable to update User data": "无法更新用户数据",
    "Unable to update Password": "无法更新密码",
    "There was an error fetching data from the server. Please try refreshing the page.": "从服务器获取数据错误。请尝试刷新页面。",
    "Error fetching data": "获取数据错误",
    "There is an error for fetching data from the server. Please try refreshing the page.": "从服务器获取数据存在错误。请尝试刷新页面。",
    "Please correct the errors in the form to proceed.": "请纠正表格中的错误以继续。",
    "A non-conformance sub category with the same name exists.": "存在具有相同名称的非符合子类别。",
    "Error: Duplicate Entry": "错误：重复条目",
    "A non-conformance category with the same name exists.": "存在具有相同名称的不合格类别。",
    "A non conformance category with the same name exists.": "存在具有相同名称的非符合类别。",
    "There seems to be a problem. Please contact support if the problem persists": "似乎有问题。如果问题仍然存在，请联系支持",
    "There seems to be problem ,Please contact support if problem persists": "似乎有问题，如果问题仍然存在，请联系支持",
    "A priority category with the same name exists.": "存在具有相同名称的优先级类别。",
    "Your session has timed out. Please login": "您的会话已超时。请登录",
    "Selected Supplier is not exists": "所选供应商不存在",
    "New supplier added , now you can select a supplier in the list": "新供应商添加了，现在您可以选择列表中的供应商",
    "Supplier not created": "供应商未创建",
    "Please fill supplier name": "请填写供应商名称",
    "Please fill supplier email": "请填写供应商电子邮件",
    "you can now reset your password under your user profile": "您现在可以在用户配置文件下重置密码",
    "Insufficient Permission": "允许不足",
    "Extraction still in progress please try after some time": "提取仍在进行中请在一段时间后尝试",
    "Please wait upload is in progress": "请等待上传正在进行中",
    "Please select valid main category": "请选择有效的主要类别",
    "Please fill all the mandatory fields with valid option and continue": "请填写具有有效选项的所有必填字段并继续",
    "Please fill all the mandatory fields and continue": "请填写所有强制性字段并继续",
    "This Non-Conformity cannot be edited since the main/sub category has been deleted. Kindly delete and recreate the Non-Conformity": "由于已删除主/子类别，因此无法编辑此不符合性。请删除并重新创建不合格",
    "File is being deleted. Please wait": "文件正在被删除。请稍等",
    "some files are not uploaded , Please try again": "有些文件没有上传，请再试一次",
    "some files are not removed. Please try again": "某些文件不会删除。请再试一次",
    "The file is already in queue": "该文件已在队列中",
    "Please fill all the mandatory fileds": "请填写所有强制提交",
    "No material selected": "没有材料选择",
    "Cannot delete a question that is marked mandatory": "无法删除标记为强制性的问题",
    "Cannot mark a deleted question as mandatory": "无法将删除的问题标记为强制性",
    "Deleted Question": "删除的问题",
    "You can upload only up to 5 documents.": "您只能上传最多5个文件。",
    "Reminders can be sent only after the supplier has accepted": "在供应商接受后，只能发送提醒",
    "Assessment yet to be accepted.": "评估尚待被接受。",
    "All questions marked with asterisk(*) are mandatory. All mandatory questions need to be answered to submit the assessment": "所有标有星号（*）的问题都是强制性的。所有强制性问题都需要回答提交评估",
    "Mandatory Questions": "强制性问题",
    "Please log in to Associate": "请登录联机",
    "You are logged in!": "你登录了！",
    "Please login to accept the invitation": "请登录以接受邀请",
    "Login Required": "要求登录",
    "You are already logged in.": "您已经登录。",
    "Redirected to home page": "重定向到主页",
    "Failed to load chart data. Please try again later.": "无法加载图表数据。请稍后再试。",
    "No Charts Available": "没有可用的图表",
    "Please add the input materials": "请添加输入材料",
    "No input materials": "没有输入材料",
    "The scanned lot is either invalid or it has been used.": "扫描的批次是无效的，或者已被使用。",
    "Invalid / Used Lot": "无效/使用批次",
    "The scanned lot is either invalid, not part of this style/material or it has been used.": "扫描的批次是无效的，而不是此样式/材料的一部分或已使用。",
    "Please click allow if you are asked for permission to download multiple files": "如果有人要求下载多个文件，请单击允许",
    "Downloading Multiple Files": "下载多个文件",
    "Successfully deleted Shipment Detail": "成功删除了装运细节",
    "Successfully saved Shipment Details": "成功保存了装运详细信息",
    "Downloading as JPEG image type": "下载为JPEG图像类型",
    "Error fetching file name": "获取文件名错误",
    "Please complete supplier inputs": "请完成供应商输入",
    "Required Action": "必要的行动",
    "Please complete production facilities": "请完成生产设施",
    "Fibre materials saved": "节省了纤维材料",
    "Some products are not yet saved .try again!!": "有些产品还没有保存。又来了!!",
    "Please ensure Company Settings is configured.": "请确保配置公司设置。",
    "Please wait, the previous request is still in progress": "请等待，以前的请求仍在进行中",
    "This material type is mandatory": "这种材料类型是强制性的",
    "The specified tab does not exist!": "指定的选项卡不存在！",
    "Invalid tab name": "无效的选项卡名称",
    "Nothing to update": "没有什么可更新的",
    "No changes": "没有变化",
    "Duplicate sub categories were discarded": "丢弃重复的子类别",
    "Duplicates Discarded": "重复丢弃",
    "PO Management": "PO Management.",
    "Purchase order management": "采购订单管理",
    "View and Manage Purchase Order (PO)": "查看和管理采购订单（PO）",
    "Import purchase order data": "导入采购订单数据",
    "Download all of the template data, add/modify and re upload the Excel sheet": "下载所有模板数据，添加/修改和重新上传Excel表",
    "Upload an Excel sheet to import all of the PO data into the application": "上传Excel表以将所有PO数据导入应用程序",
    "PO data imported successfully": "PO数据成功导入",
    "Record Inbound/ Production / Outbound transactions": "记录入站/生产/出站事务",
    "No results found": "未找到结果",
    "Business Document Number": "商业文件号码",
    "Inbound facility:": "入境设施：",
    "Production Quantity (in Kgs)": "生产数量（以kgs）",
    "Production Facility:": "生产设施：",
    "Input Lot ID": "输入批号ID",
    "Lot Manufactured Date": "很多制造日期",
    "Outbound Quantity(in Kgs)": "出站数量（以kgs为单位）",
    "Outbound Date": "出境日期",
    "Customer:": "顾客：",
    "Outbound Facility:": "出境设施：",
    "Created on": "创建于",
    "Search by Product number": "按产品编号搜索",
    "Product Name Alphabetical Order": "产品名称按字母顺序排列",
    "Data Source": "数据源",
    "Brand Name": "品牌",
    "Re-run": "重新运行",
    "No product found": "没有发现产品",
    "Select Files / Logs": "选择文件/日志",
    "Files / Logs": "文件/日志",
    "Intergation Logs": "介面日志",
    "View Integration Summary": "查看集成摘要",
    "Integration Details": "整合细节",
    "Country of Packaging": "包装国家",
    "Category Group": "类别组",
    "Segment Name": "分部名称",
    "Sub Segment Name": "子段名称",
    "Team": "团队",
    "Regional": "区域",
    "T Date": "T日期",
    "Size Description": "尺寸描述",
    "Unable to download file": "不能下载文件",
    "Unable to load integration log filters": "无法加载集成日志过滤器",
    "Unable to fetch integration status data": "无法获取集成状态数据",
    "Product retriggered successfully": "产品已成功重新触发",
    "Unable to retrigger product": "无法重新触摸产品",
    "Unable to load product": "无法加载产品",
    "Integration Status": "整合状态",
    "Product Integration": "产品集成",
    "ERROR": "错误",
    "INITIATED": "发起",
    "COMPLETED": "完全的",
    "AKTU Code": "aktu代码",
    "Initiated": "发起",
    "I will provide myself": "我会提供自己",
    "Confirm Submitting": "确认提交",
    "Confirm submitting this request by launching the T-Trace request to the following suppliers for their materials": "通过向以下供应商推出以下供应商来确认提交此请求",
    "Score updated on": "得分更新了",
    "Regional Assortment": "区域各种各样",
    "Central": "中央",
    "Detailed view of the purchase order": "采购订单的详细视图",
    "Select reason for the Deactivating": "选择取消激活的原因",
    "Supplier wants to hide the score": "供应商想要隐藏得分",
    "Supplier not part of the SD program": "供应商不是SD计划的一部分",
    "Reactivate score for all the products of this supplier": "重新激活本供应商所有产品的分数",
    "Reactivate score for all the products of this brand": "重新激活此品牌所有产品的分数",
    "Reactivate score for this product alone": "单独重新激活此产品的分数",
    "Deactivate score for all the products of this supplier": "停用本供应商所有产品的分数",
    "Deactivate score for all the products of this brand": "停用这个品牌所有产品的分数",
    "Deactivate score for this product alone": "单独停用此产品的分数",
    "Choose the reason": "选择原因",
    "Reactivating score?": "重新激活得分？",
    "Choose which products to reactivate": "选择重新激活的产品",
    "Are you sure you want to Deactivate score for this product?": "您确定要为此产品停用分数吗？",
    "Are you sure you want to Deactivate score for this supplier?": "您确定要为此供应商停用分数吗？",
    "Are you sure you want to Deactivate score for this brand?": "您确定要为此品牌停用分数吗？",
    "Unable to get product count for this product supplier": "无法获取本产品供应商的产品数量",
    "Unable to get product count for this product brand": "无法获得此产品品牌的产品数量",
    "Unable to get Score Deactivated type for this product": "无法获得此产品的分数禁用类型",
    "Score will be still visible in this page and will also to the Application Program Interface for this product": "分数在此页面中仍然可见，也将对此产品的应用程序界面进行可见",
    "Are you sure you want to Reactivate score for this brand?": "您确定要重新激活此品牌的分数吗？",
    "Are you sure you want to Reactivate score for this supplier?": "您确定要重新激活此供应商的分数吗？",
    "Are you sure you want to Reactivate score for this product?": "您确定要为此产品重新激活分数吗？",
    "Score will be still visible in this page but will be sent as “not available” to the Application Program Interface for": "在本页仍然可见得分，但将作为“不可用”作为应用程序界面发送",
    "Score will be still visible in this page and will also to the Application Program Interface for": "分数在此页面中仍然可见，也将用于应用程序界面",
    "this product": "这个产品",
    "The score has been successfully Reactivated for this product alone": "Score已被单独为该产品成功重新激活",
    "The score has been successfully Reactivated for all the products of this brand": "该分数已成功重新激活此品牌的所有产品",
    "The score has been successfully Reactivated for all the products of this supplier": "该分数已成功重新恢复本供应商的所有产品",
    "The score has been successfully Deactivated for this product alone": "Score已成功对该产品进行了停用",
    "The score has been successfully Deactivated for all the products of this brand": "该分数已成功停用此品牌的所有产品",
    "The score has been successfully Deactivated for all the products of this supplier": "该分数已成功停用本供应商的所有产品",
    "Please select atleast one material to delete.Note: Mandatory materials cannot be deleted.": "请选择至少一个删除物料。注意：无法删除必填材料。",
    "Provide this supplier's data by yourself": "通过您提供此供应商的数据",
    "If you know the supplier details of this supplier, please select to provide the data. Else you can launch request to that supplier to get the details": "如果您知道本供应商的供应商详细信息，请选择提供数据。否则您可以向该供应商启动请求以获取详细信息",
    "How do you wish to proceed?": "您希望如何进行？",
    "Message": "信息",
    "Generate API Key": "生成API键",
    "Revoke": "撤销",
    "No supplier conflicts": "没有供应商冲突",
    "A similar company has been found on our platform and is being reviewed by TrusTrace Admin. This supplier will be available to use on the platform in not more than 7 Days.": "我们的平台上发现了类似的公司，并正在通过TRUSTRATE管理员审查。本供应商将在平台上使用不超过7天。",
    "Enter Key Name": "输入密钥名称",
    "Create New Suppliers": "创建新供应商",
    "Edit supplier invite": "编辑供应商邀请",
    "Create new supplier": "创建新供应商",
    "Download template to add your suppliers in spreadsheet": "下载模板将供应商添加到电子表格中",
    "Download Template": "下载模板",
    "Edit the information on your spreadsheet application": "编辑电子表格应用程序的信息",
    "Download template to edit supplier invite in spreadsheet": "下载模板以编辑电子表格中的供应商邀请",
    "Re upload the excel for email id changes added in your account": "重新上传您帐户中添加的电子邮件ID的Excel",
    "The supplier data has been imported successfully and the data will reflect in the platform shortly.": "供应商数据已成功导入，数据将不久反映在平台中。",
    "Import successful!": "进口成功！",
    "There are conflicts with the updated supplier data, please check the supplier conflicts tab for further details.": "有关更新的供应商数据存在冲突，请查看供应商冲突选项卡以获取更多详细信息。",
    "Supplier Conflicts!": "供应商冲突！",
    "Synchronizing": "同步",
    "Synchronize now": "现在同步",
    "Purchasing": "购买",
    "Select all": "全选",
    "I will do it later": "我稍后会这样做",
    "Integration Successful": "整合成功",
    "New audits created": "创建的新审计",
    "Assessments with unmapped facilities": "与未映射的设施进行评估",
    "Existing audits updated": "现有审计更新",
    "The API key entered is invalid. Please enter a valid key.": "输入的API密钥无效。请输入有效键。",
    "Successfully integrated with Higg.": "与HGG成功集成。",
    "On clicking this it will fetch new assessments from Higg platform. And also will update the scores/status for the integrated Higg audits.": "单击此处，它将获取来自HGG平台的新评估。并将更新集成的HIGG审核的分数/状态。",
    "Sync Higg assessments": "同步HGG评估",
    "Validity Status": "有效性状态",
    "No Sub Supplier details available.": "没有次级供应商详细信息。",
    "View and Manage Sub Suppliers": "查看和管理子供应商",
    "The file format is not supported. Please upload the valid xlsx file and try again.": "不支持文件格式。请上传有效的XLSX文件，然后重试。",
    "Existing Score": "现有分数",
    "Simulated Score": "模拟得分",
    "Product Information": "产品信息",
    "Ingredient Information": "成分信息",
    "Existing Information": "现有信息",
    "Simulated Information": "模拟信息",
    "Existing Product COM": "现有产品COM.",
    "Simulated Product COM": "刺激产品COM.",
    "Existing Product Labels": "现有产品标签",
    "Simulated Product Labels": "刺激产品标签",
    "How to create?": "如何创造？",
    "Maximum of 100 characters without space.": "最多100个字符没有空间。",
    "Only Alphanumeric": "只有字母数字",
    "Allowed special characters": "允许特殊字符",
    "Sample Style UID:": "样式UID：",
    "Check the": "检查",
    "User Manual": "用户手册",
    "Add styles section": "添加样式部分",
    "Create New Styles": "创建新风格",
    "Updating existing styles": "更新现有样式",
    "Create new styles": "创建新风格",
    "Download template to add your styles in spreadsheet": "下载模板在电子表格中添加您的样式",
    "Update existing styles": "更新现有样式",
    "Re upload the excel to your account to update your styles": "将Excel上传到您的帐户以更新您的样式",
    "Allowed special characters:": "允许的特殊字符：",
    "Sample Supplier UID:": "uid样本供应商UID：",
    "Add supplier section": "添加供应商节",
    "Import Styles": "进口方式",
    "Please enter the API key in Audit settings page to fetch the Higg assessments": "请在审核设置页面中输入API键，以获取HGG评估",
    "The styles data has been imported successfully.": "样式数据已成功导入。",
    "View Facility Information": "查看设施信息",
    "Suppliers Facilities": "供应商设施",
    "Sub Suppliers Facilities": "子供应商设施",
    "unable to create style": "无法创建风格",
    "unable to update style": "无法更新样式",
    "Address Line 1": "地址第一行",
    "Address Line 2": "地址第2行",
    "Reset Filters": "重置过滤器",
    "Create Purchase Request": "创建购买请求",
    "Purchase Request": "采购申请",
    "Search for Purchase Request": "搜索购买请求",
    "Product Labels": "产品标签",
    "Ingredient Labels": "成分标签",
    "Delete Purchase Request": "删除购买请求",
    "Edit Purchase Request": "编辑购买请求",
    "Please select from dropdown": "请从下拉列表中进行选择",
    "E.g. Dark Chocolate": "例如。黑巧克力",
    "Enter your product's EAN": "输入您的产品的EAN",
    "Sustainability Declaration": "可持续性宣言",
    "Product's Country of Packaging": "产品的包装国家",
    "Submit Request": "提交请求",
    "Retailer": "零售商",
    "Retailer Name": "零售商名称",
    "Create a product, view its sustainability score and launch a purchase request": "创建产品，查看其可持续性分数并启动购买请求",
    "Edit a product, view its sustainability score and launch a purchase request": "编辑产品，查看其可持续性分数并启动购买请求",
    "Error in fetching data from server.Please refresh and try again": "从服务器获取数据时出错。请刷新并再次尝试",
    "For a Product to be submitted, it must have a country of manufacturing and at least one ingredient with Country / Region of Origin . Please fill in all mandatory fields and then proceed to submit.": "对于要提交的产品，它必须拥有一个制造国和至少一个具有国家/地区的成分。请填写所有必填字段，然后继续提交。",
    "Product Sub Category": "产品子类别",
    "Newly Created": "新创造的",
    "Please view score before submission": "请在提交前查看",
    "You have made some changes but have not viewed the updated score. Kindly submit only after viewing new scores by clicking on view score button": "您已经进行了一些更改，但尚未查看更新的分数。只有在通过单击查看分数按钮查看新分数后才会提交",
    "Purchase Request created successfully": "购买请求成功创建",
    "Purchase Request creation failed. Please try again": "购买请求创建失败。请再试一次",
    "A Product already exists with the same name. Please change the name and create again.": "产品已存在具有相同名称。请更改名称并再次创建。",
    "No Purchase Request Available": "没有购买请求",
    "Purchase Request Updated successfully": "购买请求成功更新",
    "Purchase Request Update failed. Please try again": "购买请求更新失败。请再试一次",
    "Are you sure want to delete this Purchase Request?": "您是否确定要删除此购买请求？",
    "Purchase Request Deleted Successfully": "购买请求成功删除",
    "Delete Purchase Request?": "删除购买请求？",
    "Unable to load Purchase Request data": "无法加载购买请求数据",
    "90 days": "90天",
    "180 days": "180天",
    "Sign into SMTT2.0": "登录SMTT2.0.",
    "Something went wrong. Please try after sometime.": "出问题了。请在某个时候尝试。",
    "TC Reference ID": "TC参考ID",
    "LOT Numbers": "批号",
    "Requested Date": "申请日期",
    "No evidences available!": "没有证据！",
    "Consignee": "收货人",
    "Buyer": "买方",
    "Invoice No": "发票号码",
    "Country of Dispatch": "派遣国",
    "Seller/Buyer/Consignee": "卖家/买家/收货人",
    "Net Weight (Kgs)": "净重（kgs）",
    "Trust Through Traceability": "通过可追溯性来信任",
    "Transform your supply chain and product portfolio to align with your sustainability goals.": "转换您的供应链和产品组合，以与您的可持续发展目标保持一致。",
    "Bom are successfully submitted.": "BOM已成功提交。",
    "Transaction Certificates are successfully deleted.": "成功删除事务证书。",
    "Click to upload certificate (Please upload only PDF files)": "点击上传证书（请仅上传PDF文件）",
    "All fields are mandatory": "所有字段都是强制性的",
    "Enter Seller": "输入卖家",
    "Enter Country of Dispatch": "进入派遣国",
    "Check this box if this is a trader TC or have cotton content in the TC": "如果这是TC或TC的棉花内容，请选中此框",
    "Facility Code": "设施代码",
    "Net weight": "净重",
    "T2 Facility ID": "T2设施ID",
    "Product Name And Number": "产品名称和编号",
    "Trade name": "商标名称",
    "LOT Nos": "批号",
    "MLM ID": "MLM ID.",
    "Real Yarn Supplier": "真正的纱线供应商",
    "Real Yarn CoO": "真正的纱线合唱团",
    "Cotton Lint CoO": "棉质棉绒Coo.",
    "Enter Trade name": "输入商品名称",
    "Enter Quantity": "输入数量",
    "Enter MLM ID": "输入MLM ID",
    "Enter Real Yarn Supplier": "输入真实的纱线供应商",
    "Enter Real Yarn CoO": "进入真正的纱线COO",
    "Enter Cotton CoO": "进入棉质合唱团",
    "Looks like you've edited something - provide the details": "看起来你已经编辑了一些东西 - 提供细节",
    "Failed to download file. Please try again later": "无法下载文件。请稍后再试",
    "Source": "来源",
    "Code": "代码",
    "Time Stamp": "时间戳",
    "Error Details": "错误详情",
    "Download JSON": "下载json.",
    "Rerun Integration": "重新纳入一体化",
    "File downloaded successfully": "文件成功下载",
    "Supplier Code": "供应商代码",
    "Factory Code": "工厂代码",
    "Factory Name": "工厂名称",
    "Material Type": "材料类型",
    "Traceability Tags": "可追溯性标签",
    "Detailed view of the material associated": "相关的材料的详细视图",
    "Materials are successfully submitted.": "材料已成功提交。",
    "Something has gone wrong. Please try after some time.": "有些东西出了问题。请在一段时间后尝试。",
    "Article no": "文章编号",
    "T1 Facility code": "T1设施代码",
    "PO qty": "宝数量",
    "PODD": "帕德德",
    "No POs available!": "没有POS可用！",
    "POs are successfully submitted.": "POS成功提交。",
    "No reports available": "没有报告可用",
    "File Name": "文件名",
    "Certificate Number": "证书编号",
    "Certification Standard": "认证标准",
    "Valid from": "有效的",
    "Valid until": "有效期直到",
    "Name of Certified Company": "认证公司名称",
    "Delay Reason": "延迟原因",
    "Name of Unit/Facility": "单位/设施的名称",
    "Processing steps / Activities": "处理步骤/活动",
    "6 Digit Facility Code": "6位数设施代码",
    "Unable to fetch data. Please try after some time.": "无法获取数据。请在一段时间后尝试。",
    "Request submitted successfully": "请求成功提交",
    "Certificate No": "证书号码",
    "SC Owner": "SC所有者",
    "No scope certificates available!": "没有可用的范围证明！",
    "Reason for delay submitted successfully": "延迟原因成功提交",
    "Scope Certificates are successfully deleted.": "范围证书已成功删除。",
    "Enter Certificate Number": "输入证书号码",
    "Enter Valid Until": "输入有效直到",
    "Enter Name of Certified Company": "输入认证公司的名称",
    "Enter Certification Body": "输入认证机构",
    "Enter Facility Unit": "进入设施单位",
    "Enter Processes": "输入流程",
    "Enter 6 Digit Facility code": "输入6位数设施代码",
    "Enter Facility name": "进入设施名称",
    "Submit Scope Certificate to TrusTrace support team for configuration": "向Trustrace支持团队提交范围证书以进行配置",
    "File Size too large": "文件大小太大了",
    "MB": "MB.",
    "Please select unique Facility Names for mapping": "请选择唯一的设施名称进行映射",
    "Valid until should be greater than today": "有效期，直到应该大于今天",
    "Kindly select reasons": "请选择原因",
    "Styles are successfully submitted.": "样式已成功提交。",
    "New Tasks": "新任务",
    "Total Tasks": "总任务",
    "An email invitation has been sent to this supplier and is awaiting acceptance": "已将电子邮件邀请发送给本供应商，正在等待接受",
    "Sustainable Materials": "可持续材料",
    "Non sustainable Materials": "非可持续材料",
    "Quantity Used (In Kgs)": "使用的数量（以kgs）",
    "Data recorded in Transaction": "在交易中记录的数据",
    "Data in MLM": "MLM中的数据",
    "Additional BOM from supplier input": "来自供应商输入的额外BOM",
    "Rejected reason": "拒绝理由",
    "Unable to approve or reject. Please try after some time.": "无法批准或拒绝。请在一段时间后尝试。",
    "Scope certificate not uploaded!": "范围证书未上传！",
    "Highlighted fields are edited by the supplier": "突出显示的字段由供应商编辑",
    "Duplicate 6 Digit Facility Code(s)": "复制6位数设施代码",
    "NILL": "尼尔",
    "Other reason": "其他原因",
    "error fetching transaction data": "获取事务数据错误",
    "Inbound-cotton Transaction already exists": "入境棉花交易已经存在",
    "There seems to be an issue with the selected country": "所选国家似乎有一个问题",
    "Please select a valid Facility": "请选择有效的设施",
    "Invalid Quantity Entered: Available Quantity in selected Lot": "输入的数量无效：所选批次的可用数量",
    "Production-intermediate Transaction already exists": "生产中间事务已存在",
    "Transactions are successfully submitted": "交易成功提交",
    "Transactions are successfully deleted": "事务已成功删除",
    "There was an error fetching data from the server. Please try refreshing the page": "从服务器获取数据错误。请尝试刷新页面",
    "There is an error for fetching data from the server. Please try refreshing the page": "从服务器获取数据存在错误。请尝试刷新页面",
    "Please correct the errors in the form to proceed": "请纠正表格中的错误以继续",
    "A non-conformance sub category with the same name exists": "存在具有相同名称的不合格子类别",
    "A non-conformance category with the same name exists": "存在具有相同名称的不合格类别",
    "Non-conformance category": "不合格类别",
    "has been created": "已经被创造了",
    "The non-conformance category": "不合格类别",
    "could not be created. Please try again after some time or contact us if the problem persists": "无法创建。请在一段时间后再试一次或如果问题仍然存在，请联系我们",
    "The form has been cleared and reset": "表格已被清除和重置",
    "A non conformance category with the same name exists": "存在具有相同名称的非符合类别",
    "A priority category with the same name exists": "存在具有相同名称的优先级类别",
    "could not be deleted. Please try after some time or contact us": "无法删除。请在一段时间后尝试或联系我们",
    "The files have been downloaded successfully.": "文件已成功下载。",
    "There was a problem downloading your file": "下载文件有问题",
    "to": "到",
    "T2 Facility code": "T2设施代码",
    "Part": "部分",
    "Yield": "屈服",
    "Eg., john@gmail.com": "例如，John@gmail.com",
    "Enter TC Reference ID": "输入TC参考ID",
    "Enter Certification Type": "输入认证类型",
    "Enter Certification Standard": "输入认证标准",
    "Enter Consignee": "输入收货人",
    "Select Recording Facility": "选择录制工具",
    "Product Name & Number": "产品名称和号码",
    "Enter Product Name & Number": "输入产品名称和编号",
    "Enter Lots No": "输入很多",
    "Enter Buyer": "输入买方",
    "No data": "没有数据",
    "Material Name & Number": "物质名称和号码",
    "Scope certificate not uploaded!!": "范围证书未上传!!",
    "Other": "其他",
    "Remarks": "评论",
    "Supplier COO": "供应商合唱团",
    "Completed Date": "完成日期",
    "Reviewer Name": "审稿人名称",
    "Reference (ID):": "参考（ID）：",
    "How long before the deadline would you like the mail to be sent?": "截止日期前多久，您想要发送邮件？",
    "Mapping": "映射",
    "Quantity recorded in Transaction": "在交易中记录的数量",
    "Supplier facility Id": "供应商设施ID",
    "Raw material UID": "原料UID",
    "Submit Transaction Certificate to TrusTrace support team for configuration": "为Trustrace支持团队提交交易证书以进行配置",
    "Extraction in progress (can take up to a minute)...": "提取正在进行中（可以花一分钟）......",
    "Extraction completed": "提取完成",
    "Extraction failed": "提取失败",
    "Extraction for this certificate type is not supported, Please enter the data manually": "不支持提取此证书类型，请手动输入数据",
    "Extraction partially completed": "提取部分完成",
    "TC extraction failure": "TC提取失败",
    "Only partial data extracted": "仅提取部分数据",
    "Wrong data extracted": "提取了错误的数据",
    "Combined information on TC": "关于TC的组合信息",
    "Quantity for adidas": "阿迪达斯的数量",
    "sub": "亚",
    "add": "添加",
    "custom": "风俗",
    "Import": "进口",
    "Company Type": "公司类型",
    "Customer Facility": "客户设施",
    "Supplier Facility": "供应商设施",
    "kgs": "kgs.",
    "Production - intermediate": "生产 - 中级",
    "Input Raw Material Name": "输入原材料名称",
    "Material composition (%)": "材料成分（％）",
    "Add more material compositions": "添加更多材料组合物",
    "Add more non sustainable materials": "添加更多不可持续材料",
    "Add more sustainable materials": "添加更多可持续材料",
    "Input Lot Quantity Used:": "输入批次使用数量：",
    "Production Quantity (in Kg):": "生产数量（以kg）：",
    "Material Name & UID:": "物质名称和UID：",
    "Quantity (in Kgs):": "数量（以kgs）：",
    "T3 Invoice Date:": "T3发票日期：",
    "Material Name & UID is missing": "物质名称和UID缺失",
    "Quantity (in Kgs) is missing": "缺少数量（以kgs）缺失",
    "3 Invoice Date is missing": "缺少3个发票日期",
    "Supplier Facility is missing": "供应商缺失",
    "Supplier Facility:": "供应商设施：",
    "Inbound Facility:": "入境设施：",
    "Inbound Facility is missing": "入境设施缺失",
    "Type all characters to search": "输入要搜索的所有字符",
    "Material name & UID:": "物质名称和UID：",
    "Production Quantity (in Kg) is missing": "生产数量（以kg）缺失",
    "Input Raw Material Composition:": "输入原料组成：",
    "Input Raw Material Name:": "输入原料名称：",
    "Factory Country": "工厂国家",
    "Factory Name & Code": "工厂名称和代码",
    "Article No": "文章编号",
    "Total Quantity (kg)": "总量（千克）",
    "Lot No": "不",
    "Used Quantity (kg)": "用量（kg）",
    "Download Tree": "下载树",
    "Download All": "全部下载",
    "Prod No": "Prod No.",
    "Reach us for config support": "联系我们以获取配置支持",
    "Transaction Certificate": "交易证书",
    "Scope Certificate": "范围证书",
    "T-trace.": "T-痕迹。",
    "T-ems.": "T-EMS。",
    "Upload Transaction Certificate": "上传交易证书",
    "Upload and fill Transaction Certificate information": "上传和填写交易证书信息",
    "Manage all transactions certificates": "管理所有事务证书",
    "Valid From": "有效的",
    "Valid Until": "有效期直到",
    "SC": "SC.",
    "All Scope Certificate": "所有范围证书",
    "SC Status": "SC状态",
    "Scope Certification application is under proceeding": "范围认证申请正在进行中",
    "Estimated Scope Certificate Release Date": "估计范围证书发布日期",
    "Upload new Scope certificate ?": "上传新的范围证书？",
    "Upload new scope certificate and extract.": "上传新的范围证书和提取物。",
    "How to Create?": "如何创造？",
    "Articloyty.": "articloyty。",
    "Supplier conflicts": "供应商冲突",
    "Zipcode. *": "邮政编码。 *",
    "Superfine Cottons": "超细棉花",
    "Coimbatore": "Coimbatore.",
    "Trend Line - Required Sustainability Labels": "趋势线 - 所需可持续发展标签",
    "Trend Line - Required Certifications": "趋势线 - 所需的认证",
    "T-trace Launch Status-Style/Raw Material": "T-Trace发射状态式/原料",
    "Tems Launch Status-Style/Raw Material": "TEMS推出状态式/原料",
    "TTSUPPLIER": "ttsupplier",
    "tems certificates": "TEMS证书",
    "trace tier charts": "跟踪层图表",
    "Required Sustainability Labels": "必要的可持续性标签",
    "Required Certifications": "需要认证",
    "Product over the years": "产品多年来",
    "Trend Line - Materials": "趋势线 - 材料",
    "Audit Main Category vs Non-Conformity Count": "审计主要类别与非符合性计数",
    "Audit Non conformities Vs Facility Country": "审计不符合VS设施国家",
    "Supplier status": "供应商状态",
    "Total No of Suppliers": "总供应商",
    "Count": "数数",
    "Number of Suppliers who have accepted the invite": "接受邀请的供应商数量",
    "Number of suppliers with >=50% and <90% profile Completeness": "供应商数量> = 50％和<90％的概况完整性",
    "Task Manager": "任务管理器",
    "Supplier code and name": "供应商代码和名称",
    "Completed Tasks": "完成任务",
    "Advance supplier": "提前供应商",
    "Approved": "得到正式认可的",
    "Requesting access to record Transaction without SC": "请求访问记录事务而没有SC",
    "Facility COO": "设施COO.",
    "Working Number": "工作号码",
    "S.No": "S.NO.",
    "SampleMat": "Samplemat.",
    "QR": "QR.",
    "Material Unique ID": "材料唯一ID",
    "Editing this material will affect areas where it was previously used. Are you sure you want to edit?": "编辑此材料将影响以前使用的区域。你确定要编辑吗？",
    "is missing": "不见了",
    "Enter the Material Unique Id": "输入唯一唯一ID",
    "Material Unique Id": "材料唯一ID",
    "TC Reference Number": "TC参考编号",
    "Product Name And UID": "产品名称和UID",
    "PO": "宝",
    "Enter Purchase Order No.": "输入采购订单号",
    "Article Number:": "文章编号：",
    "Attach Bureau Veritas Report": "附加局Veritas报告",
    "quality report": "质量报告",
    "other documents": "其他文件",
    "PRODUCTION": "生产",
    "Po Number:": "订单号：",
    "Outbound Quantity (in Kgs):": "出站数量（以kgs）：",
    "Style Name & UID:": "样式名称和UID：",
    "Supplier Facility name:": "供应商设施名称：",
    "Input Lot Quantity Used is missing": "使用的输入批量丢失",
    "Outbound Facility is missing": "出境设施缺失",
    "Po Number is missing": "缺少宝数",
    "Style Name & UID is missing": "缺少样式名称和UID",
    "TC Status": "TC状态",
    "All Transaction Certificate": "所有交易证书",
    "TC": "TC.",
    "Enter Supplier facility Id": "输入供应商设施ID",
    "Enter Material UID": "输入材料UID",
    "Enter Valid From": "输入有效的",
    "Upload Scope Certificate": "上传范围证书",
    "users": "用户",
    "Sourcing1.": "sourcing1。",
    "Type and press enter to search": "键入并按Enter键搜索",
    "Medium": "中等的",
    "High": "高的",
    "Water Risk": "水风险",
    "Biodiversity Habitat": "生物多样性栖息地",
    "BSCI Worldwide Governance Indicators": "BSCI全球治理指标",
    "Higg Facility Id": "HGG设施ID",
    "provide higg facility id": "提供HGG设施ID",
    "Enter": "进入",
    "Integration Settings": "集成设置",
    "Tristrac Platform": "特里斯特拉克平台",
    "Re upload the excel for the styles to be added in your account": "重新上传excel以获取帐户中添加的样式",
    "Re upload the excel for the supplier to be added in your account": "重新上传供应商的Excel以在您的帐户中添加",
    "Disabled due to the": "由于",
    "Assessments is getting": "评估得到了",
    "fetched": "获取",
    "Fetching Assessments...": "获取评估......",
    "The platform is fetching Assessments from Higg, once after successful completion you will receive an email confirmation.": "该平台正在从HGG获取评估，一次成功完成后，您将收到电子邮件确认。",
    "What is a Article UID?": "什么是uid文章？",
    "Sample Article UID:": "样品文章UID：",
    "Don't have a Article UID?": "没有文章UID？",
    "Add Material section": "添加素材部分",
    "for the article UID nomenclature.": "对于文章UID命名。",
    "Clone Material": "克隆材料",
    "Article UID": "文章UID",
    "Enter the Article UID": "输入文章UID",
    "Article UID is required": "文章UID是必需的",
    "Article UID validation failed": "文章UID验证失败",
    "API Key...": "API键......",
    "Generate Key": "生成钥匙",
    "Successfully copied API key to clipboard": "成功复制了API键到剪贴板",
    "Successfully revoked API key": "成功撤销API密钥",
    "Revoke Key": "撤销钥匙",
    "Once the API key is revoked, all the applications using the old key will stop working. Are you sure you want to continue?": "撤销API键后，使用旧密钥的所有应用程序都将停止工作。你确定你要继续吗？",
    "Successfully generated API key": "成功生成API键",
    "API Settings": "API设置",
    "Set the preferences for third-party api": "设置第三方API的首选项",
    "Download template to add your materials in spreadsheet": "下载模板将您的材料添加到电子表格中",
    "Re upload the excel for the material to be added in your account": "重新上传excel以在您的帐户中添加的材料",
    "Create New Material": "创建新材料",
    "The material data has been imported successfully.": "材料数据已成功导入。",
    "Create new material": "创建新材料",
    "Edit material": "编辑材料",
    "Purchase Request delete failed. Please try again": "购买请求删除失败。请再试一次",
    "A Purchase Request already exists with the same name. Please change the name and create again.": "购买请求已存在具有相同的名称。请更改名称并再次创建。",
    "Not Editable": "不可编辑",
    "purchase request product(s)": "购买请求产品",
    "Deleted Transaction": "删除交易",
    "Material UID": "材料UID",
    "Quantity (in Kgs)": "数量（以kgs）",
    "Supplier Facility UID": "供应商设施UID",
    "Inbound Facility UID": "入境设施UID",
    "Production Quantity (in Kg)": "生产量（以kg）",
    "Primary Contact": "主要联系人",
    "Customer Facility UID": "客户设施UID",
    "Outbound Facility UID": "出境设施UID",
    "Facility Country": "设施国家",
    "PO Mapping Status": "宝映射状态",
    "favor favor": "青睐",
    "TTSupplier": "ttsupplier",
    "Facility Name & Code": "设施名称和代码",
    "Archive Supplier": "归档供应商",
    "Are you sure you want to archive": "你确定要归档吗？",
    "Archiving the supplier will remove their details from your company account. You will no longer be able to send any new requests to the supplier.": "归档供应商将从公司帐户中删除其详细信息。您将无法再能够向供应商发送任何新请求。",
    "Successful": "成功的",
    "Supplier Archived Successfully": "供应商成功归档",
    "Alert": "警报",
    "Supplier not associated with your company": "供应商与贵公司无关",
    "Unlock T-EMS": "解锁T-EMS",
    "Lock T-EMS": "锁定T-EMS",
    "The T-EMS request locked successfully": "T-EMS请求成功锁定",
    "The T-EMS request unlocked successfully": "T-EMS请求成功解锁",
    "Only Brand can lock or unlock T-EMS": "只有品牌才能锁定或解锁T-EMS",
    "Created By": "由...制作",
    "Import Facilities": "进口设施",
    "Create New Facilities": "创造新设施",
    "Edit facility invite": "编辑工具邀请",
    "Create new facility": "创建新设施",
    "Download template to add your facilities in spreadsheet": "下载模板将您的设施添加到电子表格中",
    "Re upload the excel for the facility to be added in your account": "重新上传Excel以在您的帐户中添加的设施",
    "Download template to edit facility invite in spreadsheet": "下载模板来编辑电子表格中的设施邀请",
    "The facility data has been imported successfully and the data will reflect in the platform shortly.": "该设施数据已成功导入，数据将不久反映在平台中。",
    "Download template to add/edit your materials in spreadsheet": "下载模板在电子表格中添加/编辑您的材料",
    "Re upload the excel for the material to be updated in your account": "重新上传excel以在您的帐户中更新的材料",
    "Download template to add/edit your styles in spreadsheet": "下载模板以在电子表格中添加/编辑样式",
    "Re upload the excel for the styles to be updated in your account": "在您的帐户中上传excel以获取更新的样式",
    "Edit is not available": "编辑不可用",
    "Upload your Scope Certificates/Documents under the “Scope Certificates” menu. Refer to \n“How to manage scope certificate“ video under the Training Videos section in the TrusTrace Chat Support": "在“范围证书”菜单下上传您的范围证书/文档。参考\n“如何管理范围证书”视频在历史聊天支持中的培训视频部分下",
    "Supplier UID": "供应商UID",
    "What is a Supplier UID?": "什么是供应商UID？",
    "A UID that is to be created for the supplier in TrusTrace platform": "一个UID将在历史平台中的供应商创建",
    "Rules to create a UID:": "创建UID的规则：",
    "Don’t have a Supplier UID?": "没有供应商UID？",
    "for the supplier UID nomenclature.": "供应商UID命名。",
    "Edit Facility Profile": "编辑设施简介",
    "A UID that is to be created for the Materials in TrusTrace platform": "一个UID将用于历史平台中的材料",
    "Create/Edit materials": "创建/编辑材料",
    "Style UID": "风格UID",
    "Enter the Style UID": "输入样式UID",
    "Style UID validation failed": "样式UID验证失败",
    "The style uid already exists, please retry with UID": "风格UID已存在，请使用UID重试",
    "Mandatory Data: (Style Name, Style UID, Year, Season, Product Type) is empty.": "强制性数据:(样式名称，样式UID，年，季节，产品类型）是空的。",
    "What is a Style UID": "什么是风格的uid",
    "A UID that is to be created for the Styles in TrusTrace platform": "一个UID将在历史平台中的样式创建",
    "Don't have a Style UID?": "没有风格UID？",
    "for the style UID nomenclature.": "对于风格的UID命名。",
    "Create/Edit styles": "创建/编辑样式",
    "Facility UID": "设施UID",
    "Import Materials": "进口材料",
    "Create Style": "创建风格",
    "Import Suppliers": "进口供应商",
    "This is a brand created facility and cannot be deleted": "这是一个品牌创建的设施，无法删除",
    "Supplier Material Name": "供应商材料名称",
    "The selected supplier facility UID does not have a valid Scope Certificate, please submit this request to Brand for review": "所选供应商uid没有有效的范围证书，请向品牌提交此请求以进行审核",
    "The selected supplier facility UID does not match with the Seller, please submit this request to Brand for review": "所选供应商设施UID与卖家不匹配，请向品牌提交此要求进行审核"
}
